# 自我阉割的绿帽王八

##（一）

我叫冯远，是一名大型央企的助理工程师， 2006年的五月末我和妻子步入了圣洁的婚礼殿堂，当时我二十八岁妻子二十六岁，妻子美琪在一家企业做营销，妻子1.65米的身高体态匀称而又丰满貌美如花，而我也是清秀英俊潇洒挺拔，我们俩可谓是郎才女貌天生的一对，让所有的同学朋友都羡慕不已。婚后我们相亲相爱如胶似漆，生活的非常甜美，谁知老天却和我们开了个天大的玩笑，一场灾难降临到我的头上。就在2006年即将结束的时候我所在的的单位发生了一起重大事故，一部价值数亿元的进口设备发生了爆燃，我不顾一切地冒着滚滚浓烟冲进现场，及时关闭了还在运转的机械设备，为企业挽回了巨额的损失。但我也付出了惨重的代价，腰部被一个脱落的机械部件砸中，腰椎骨折，造成腰部以下瘫痪。

不久全国各地媒体对此事做了大量的报道，我也成为了媒体的红人，接踵而来的是各种荣誉还有慰问金，共收到各种款项八十多万，单位还分给我一套一百五十平米的住房，并将我的妻子从外单位调入我们单位的财务处工作，我不用上班工资奖金全额发放并附带营养费护理费伤残补助费等等费用，每月共计八千五百多元，真是名利双收，手里有了多余的钱美琪还新买了一辆她最喜爱的红色马6轿车，美女配香车，嫣然一副白领女神的尊贵 。然而，其中的苦衷只有自己知道，我彻底失去了性能力，每天晚上看着漂亮的妻子总是有种负罪感。开始我的吃喝拉撒都有妻子照顾，后来为了弥补负罪感，也为了锻炼身体，我开始尝试自己做家务，慢慢的我对做家务烧饭产生了兴趣，身体也渐渐的恢复起来，还和美琪定了一条规矩，从此以后家务由我承包，不允许妻子碰家里的任何东西，男主内女主外。此后我便愉快地投入到无休止的的家务劳动中，每天坐在电动轮椅上忙忙碌碌，但心情却异常的好，因为能为妻子做点事我很有成就感。没事的时候就上网查菜谱，换着样的为美琪做各式的饭菜，洗衣服也不用太劳累，家里有全自动洗衣机，还有升降式晾衣架，擦地板我也有妙招，放一个沙发坐垫在地上然后坐在垫子上，擦起来很省力。每天美琪回到家都会看到整洁、一尘不染的家，就连她放在家中的鞋子都被我擦得锃亮，晚餐后或睡觉前还要为她做一次腿部和足部的按摩，以解除一天工作的疲劳。美琪早晨上班中午不回家，直到晚上才下班，我一个人在家很寂寞，因此每当美琪下班的时间我都会守在门口，一听到她的脚步声就立马为她开门，帮她脱下鞋子换上拖鞋。美琪对我依然那么温柔体贴，一有时间就为我做康复训练，而且还会以许多我们之间特殊的方式来刺激我的神经，每天下班后换掉鞋子她会第一时间把湿漉漉的小脚丫送到我的嘴边塞到我的嘴里，我也会忘情的吸吮她脚丫上那香酸的气息，因为在我未受伤之前我们每天都做这种游戏，每一次我的阴茎都会坚硬无比，美琪想用这种特殊的方式刺激我性功能的恢复。在家里每次她都会当着我的面大小便，甚至会把圣水直接撒在我的嘴里，以前她不允许我直接去舔她刚刚大便过没有经过任何处理的肛门，说让人作呕，而现在她却主动将大便后的肛门送到我的嘴边，命令我把屁眼清理干净，这么做同样是想刺激我，要是以往我的鸡巴会硬的爆裂，而现在我同样痴迷她的下体却没有任何反应。以前夫妻俩玩的sm游戏美琪每天都玩好几次，比如向我嘴里吐口水吐痰把雪白的大屁股坐在我脸上玩窒息，可一切都是徒劳。虽然我不能勃起但我很努力，每天晚上我都会用口舌去伺候美琪，而且我的口舍技术已经达到了炉火纯青的地步，亲吻阴户时会轻柔地按摩乳房，舔屁眼时就用一只手按摩乳房另一只手爱抚阴帝，每一次都会让美琪达到两个以上的高潮，但我明白口交与阴茎插入的感觉没有可比性，这一点不久就得到了证实。一天半夜我忽然醒来发现爱妻靠着床头看着我发呆，打开台灯发现美琪眼里满是泪水，我顿时明白了，精神也随之崩溃了。我知道不能再这样生活下去了，我心里暗暗下了决心---离婚，给她自由。其实我也很矛盾，通过几个月的康复训练和美琪坚持不断的刺激，我的身体多少有了一定回复，脚趾能够微微的颤动，但阴茎仍然毫无起色。

第二天早晨起床我们还像往常一样，她吃过我为她制作的早晨后上班走了，我在家里拿起了好久没用过的笔，一口气把昨夜想好的一切落到了纸上------离婚协议书。我把家里的所有财产包括住房、存款都写在她的名下，我净身出户回到父母的身边，也算是报答夫妻一场之恩。旁晚美琪按时回家，一进门依然是把那白嫩湿滑的香脚丫塞进我的嘴里，我疯狂的吻着恨不得将它整个吞下去，也许明天她不再属于我。晚饭我做的很丰盛，四菜一汤还准备了一瓶红酒，我们吃的很开心，一瓶红酒全部被我们两人喝下。饭后我让妻子坐在沙发上，我在轮椅上与她相对而坐，拉起她嫩白肉感十足的小手严肃的说：“我想和你商量点事，你一定要冷静，一切都是为了你好”。妻子莫名其妙的看着我：“说吧，我听着呢”。我拿出写好的离婚协议书交给她：“你仔细看一看。”美琪接过去只看了一眼就一下把协议书扔到我的上：“你疯了吧，是不是吃饱撑的。”“美琪别生气，你听我说完再发脾气。”美琪脸憋得通红眼睛看都不看我：“美琪，你今年才二十七岁，人生才刚刚开始，我瘫痪倒无所谓，可是我现在连做男人的权力都没有了，你不能就这样陪我一辈子。我不是一时冲动，这件事我已经酝酿了很久，这个婚你离也得离不离也得离，你若不离我宁愿去死。”美琪杏眼圆睁：“你在威胁我，是吗？”“绝对不是，我从来没这么认真过。”“你想过自己今后怎么办，别人会怎么看我。”“别人怎么看重要吗，我们得为自己活着，而我活着的目的是让你幸福，你不幸福我活着毫无意义。”美琪转过头：“你说心里话，你离得开我吗，我用一只脚就可以勾出你的魂：”：“是的，我承认，但正是因为我这么深的爱你，才不能看着你为我陪葬”。美琪怒吼道：“别争了，让我想想。”说完她起身去了卧室，这一夜我们都在做着激烈的思想斗争。次日早晨美琪照常开车上班，随手拿走了那份离婚协议书。

旁晚，美琪依旧按时下班回家，我依旧守在门口等她，依旧为她换上拖鞋。美琪平静的说：“你过来。”然后坐在沙发上。我默默的跟了过去，然而今天得到的不是平时美琪伸向我嘴边的玉足而是她刀子一般的目光：“我再问你一次，你真的确信要离婚吗？”“没错，不离婚我宁愿从这八楼上跳下去”我坚定的回答。“那好，我答应你的要求，不过我修改了协议书上的两条，一是离婚后你仍然由我照顾，你还得留着这个家里，没有时效限制；第二，房子是单位奖励给你的，我们不做分配，有共同产权和居住权。同意你就在上面签字吧，我已经签好了."说完美琪把打印好的两份协议书扔给我，我犹豫了一下但又一想先离了再说，所以没有多看一眼迅速在上面签了字。还没等我放下手，美琪已经把穿着丝袜的香足直接插进了我的嘴里，恶狠狠地说：“虽然离婚了，在我没有再婚之前我们的关系还像以前一样，不会有任何改变，我就不信你能逃得出我的手心儿，今天我要用你的嘴洗我的丝袜。”然后丝袜脚开始在我的嘴里不停地搅动。这是我头一次品尝美琪的丝袜脚，虽然略微有一点干涩，但味道比以往任何一次都要香浓。我开始把美琪的丝袜脚用力推向喉咙直到几乎窒息而至，不知是脚趾对喉咙的刺激还是内心的感动，我已经是泪流满面。我把美琪的丝袜脚统统舔了一遍，中间还喝了两次水湿润口舌，然后又用嘴巴轻轻褪去丝袜，用我的唾液浸泡过的美足果然鲜嫩无比，亮晶晶柔嫩嫩的，让人垂涎欲滴，我还在愣神之际美琪已经把裸足插到我的嘴里，我拼命吸允着，虽然味道已经不再浓烈，但柔嫩的口感却是从前没有过的。一只脚舔罢另一只脚我舔的更加卖力，正在舔得如痴如醉的档口，美琪突然抽出脚用脚趾勾起我的下颚：“告诉我，你能否离开我？”我梦游般的答道：“我离不开你，我们做不了夫妻我宁愿做你的奴隶，这辈子只要能舔你的玉足就不会离开你。”

新的一天又开始了，今天的天气格外晴朗，五月末的早晨让人感觉特别的清新。美琪请了假，八点钟准时开着ma6带着我到了民政局，办理离婚手续的大姐一眼就认出了我：“你是那个因公负伤的冯远吧？你来干什么？”我说明了来意，把自己所有的心里话告诉了这个热心的大姐，并把离婚协议书交给了她。大姐看完后连连点头：“你们两个都是高尚的人，绝对的高风亮节，你们马上就会再次成为新闻媒体的焦点。”在一旁始终一言不发略显尴尬的美琪突然插话道：“大姐，求求你，千万别把这事捅出去，我们不想再被别人打扰只想过平静的生活。”“好吧，保密保密。不过我做不了主，你们俩的事得请示我们领导。”说完大姐打了个电话，不一会一位西装革履的中年男子走了进来，“这是我们鲁科长，你们的事和鲁科长说说。”鲁科长拿过我们俩的身份证、结婚证与本人对比了一下，又拿起离婚协议书仔细斟酌了一番说道：“可以办理了，这么好的正能量题材太可惜了，不过我们会暂时为你们保密。”

没想到今天的离婚手续会办的这么顺利，回家的路上我们顺便买了几样菜回家好好庆祝了一番，席间我特别语重心长的劝美琪既然离婚了就尽快处个对象吧，美琪则心不在焉的回答：“这事儿用不着你管”我也没敢再勉强，其实我心里已经有了自己的下一步打算。以后的一段时间我总是让美琪下班买一份当天的报纸，还天天在网页上查看各地的奇闻异事，我想这件事不会瞒得太久，迟早会被报道出来的。可是十天以后依然很平静，于是我给报社的一位老同学王凯林打了电话，进行了长达三十分钟的聊天，他答应明天就可以把我们夫妻的离婚消息以正面宣扬的角度见报，而且署名时要用化名——叶子。第二天晚上美琪下班又带回了当天的都市晚报，奇怪的是她交给我时很平静，我心中暗喜，她根本就没有看报纸，我匆匆的浏览了一下，头版的第二条写着“情操高尚------抢险英雄离婚记”，我赶忙将报纸收好藏起。心理美美地盘算着：事情一但公开美琪的个人问题就迎刃而解了，凭美琪现在的条件没有她配不上的男人。

##（二）

接下来的两天还算平静，我没有接到外界打来的电话，因为我并未公开我和妻子的电话信息，我的手机始终处于拒接状态，不过我时刻关注着网络上的信息，找到了关于我离婚新闻的帖子，点击率蛮高的，回复也不少。就在我以为做的天衣无缝的时候一场暴风骤雨正在向我逼近，报纸报道的第二天晚上我照常在门口迎接美琪下班，可美琪一进门二话不说就狠狠地抽了我几个耳光，高跟鞋都未脱就拉住我的耳朵坐到了沙发上：“是不是你搞的鬼，快说”我故意装糊涂。“怎么了美琪，什么事把你气成这样”。“你还在这儿装蒜，报纸呢？昨天的报纸。”“昨天的报纸让我包垃圾扔了。”美琪揪住我的耳朵来到堆放报纸的地方翻找起来，可就是找不到昨天的报纸。她气急败坏的打开电脑：“你看，这篇帖子写的什么，是转载都市晚报的。”我假装看了一下，“是呀，这不是写的咱俩吗”。啪啪啪，一顿密集而又凶狠的耳光把我打得头晕目眩：“你还在这装傻，为什么就少了昨天的报纸，你天天自己浏览网页就看不见这条新闻，你以为我傻是不是！”我无言以对，本想跪在美琪的脚下却忘了自己是个废人，扑通一声从轮椅上跌倒在地匍匐在美琪的脚下，要是平时美琪会心疼的扶我起来，可此时的美琪却用穿着高跟鞋的脚狠狠地踩住了我的头：“说呀，我听你解释。”我知道已经无法抵赖就如实的交代了事情的所有细节，只是没有交代叶子是谁。美琪紧追不舍：“叶子是谁，你怎么认识这个人的，快说”。我支支吾吾，美琪更加暴怒：“不说是吧，你要他还是要我，要他就从这里滚出去，你若不走我走。”美琪抬起踩住我头上的高跟鞋转身要走，我急忙抱住她的脚哀求：“美琪，我错了，我不该瞒着你，不该不和你商量就做这样的决定，原谅我吧，我告诉你叶子就是我的同学王凯林。”美琪抓住我的头发拖向沙发，我顺势倒在沙发里，没想到美琪发起火来力气是这么大，见我倒在沙发里她一只脚又踩在我的胸上：“告诉你，少和我玩这种低智商的游戏，你斗不过我的。”“美琪，我以后再也不敢了，有什么事一定向你请示。”美琪用鞋跟在我的胸前狠狠地蹬了几下：“你难道真不了解我的心思吗，我是心疼你可怜你，不想你没有人照顾，不想你成为一条无家可归的野狗，你明白吗？”“美琪，你的心思我都懂，我也是真心的爱你，而且爱得发疯，所以才希望你过得幸福。不管遇到什么情况我都不会离开你，就是你再婚了我也会伺候你和他一辈子，我哪都不去。”美琪松开脚扑倒在我身上紧紧地抱着我痛哭起来：“我不想和你离婚，也不想再嫁人.""我也舍不得你，如果我的性功能正常怎么会这么做。”“那你就舍得我和别人好，看着你的妻子和别人结婚，每晚在隔壁听着自己的老婆和别的男人做爱吗？”“我舍得，只要你幸福我什么都舍得，我要看着你幸福，我愿意看着你和别人做爱，看着你享受女人应该享受的快乐。”美琪把我抱的更紧了：“冯远，你真好。”

一场风暴就这样过去了，这是我认识美琪以后她弟一次发这么大的火，也是第一次真正的打我，以前打我是玩虐恋而这次是来真格的了，不过事后我倒觉得很享受。美琪就是怎么个人，外表很文静很温柔，实际却很刚烈很豪爽。

日子过得真快，一晃一个多月过去了，最近一段日子美琪经常不在家吃晚饭，而且回来的很晚，说是最近上级要财务大检查，要加班把账目整理一下。这天夜里快十二点了才到家，一进门就闻到她身上浓重的酒味，美琪很少喝酒，今天怎么了。我赶紧帮她换好鞋子，美琪则搂着我的脖子看着我嘿嘿的傻笑，脸上绯红。“怎么喝了这么多的酒，没开车吧。”“没，没开车，别人送回来的。来，我今天向你宣布一个正式的决定。”我好像在美琪的眼睛里读懂了什么。“从今天起我又成为真正的女人了，我恋爱了。”我惊愕地望着美琪，继而猛地抓住美琪的手：“美琪，真的吗？”由于我用力过猛一下子从轮椅上跌落下来，美琪手捂着嘴笑的前仰后合：“瞧把你激动的，是我又有别的男人了，给你戴绿帽子了，你还这么兴奋。”“美琪，真的为你高兴，你能开始新的生活是我一直梦寐以求的。”“真的吗，我做什么你都高兴。”“对，只要你自己愿意做的我都为你高兴”美琪撩起连衣裙倚在沙发上：“我今天好兴奋，我要你给我舔这里。”说着揪住我的头发拉向裆部，我急忙伸出手褪去美琪的内裤，发现内裤裆部湿湿的，把嘴巴凑近美琪的阴部时嗅到了一种久违而又熟悉的味道——“精液”。我抬起头刚想说话，美琪去用力将我的头按在我阴部：“这不正是你希望的吗，你以前不也是经常这样舔吗？”是呀，在我没受伤之前和美琪做爱之后，美琪不喜欢用手纸擦拭，也不愿意去卫生间清洗，而是喜欢用我的嘴和舌头清理，我忽然意识到了今晚在美琪身上发生了什么事。我犹豫了一下然后猛地将嘴巴封在美琪的阴道口，舌头向扫把一样疯狂的扫荡着，美琪双腿紧紧夹住我的头用小腿用力将我拉向她的阴部，美琪今天的爱液异常的多爱液夹杂着精液一股一股的不断涌入我的口中，我也拼命的吸允，就像饥饿的婴儿吸允乳汁一样贪婪。美琪的双腿越夹越紧并欢快地吟唱着，声音之大不加任何掩饰，平时我为她口交时她从未这样放开过，美琪如此兴奋更加刺激了我，我更加卖力的搅动着我的舌头，最后美琪身体僵硬地挺直，我几乎被她双腿夹得昏厥过去，紧接着美琪的身体有突然失去了控制，软软的瘫在沙发上，我知道美琪高潮了。

我爬起来为美琪沏了杯红糖水解酒，美琪懒懒地躺在沙发里，我则坐在地板上扒在沙发边上望着美琪，那种感觉就像一只小狗可怜巴巴地祈求主人。美琪拍了拍我的头：“喜欢吗，什么感觉？”“喜欢，我能感觉到你有多么的舒爽，好久没见你这样，你什么感觉我就什么感觉，我们是相通的”。“你还真是个当王八的材料”。我答道：“为你当什么都无所谓，可我想知道今晚发生了什么？”美琪坐了起来，这样一来我就变得更加渺小了：“最近我一直忙着相亲，自从我们离婚的事传开以后几乎每天都有同事朋友给我介绍对象，你说不搭理人家还不好，只好硬着头皮见一面然后就拜拜，谁知道半个月前一个叫胡雨的高中同学给我打电话请我吃饭，我一口回绝了，这么多年没怎么联系吃什么饭。没想到第二天早上我就收到了一束玫瑰花，是他亲自送来的，一连送了四天，没办法我只好陪他吃了一顿饭，从那天起他就三天两头的与我联系、吃饭，渐渐的我发现我喜欢上他了。”我急切的问：“今晚是不是和他在一起。”“还能有谁，我们先吃饭喝酒然后去开房，就这么简单。”“他怎么样？”“你问哪方面”“当然各方面都有”美琪想了一下：“他是银行工作的，从小与母亲一起生活，因此他很自卑，一直没有谈恋爱，去年母亲病逝他就无依无靠了。还有啊，今晚是我们的第一次，这小子还是个处男呢，笨手笨脚的，可性欲却很旺盛，三个多小时做了三次，一次比一次做的好，特别是太多鸡巴好粗好粗。”说完美琪诡异地眨眨眼。

这一夜美琪在我的拥抱下睡得很沉，早晨八点还没有起床，今天是星期六就让她睡个够吧。于是我像往常一样开始一天的工作，“叮咚、叮咚”门铃忽然响了，这么早是谁呀，我按下按钮监视器的屏幕上出现了一个陌生的男人面孔还蛮英武的：“冯哥你好，我是美琪的同学胡雨，是给她送车来了。”来人晃了晃手中的汽车钥匙，我又按了一下按钮，胡雨顺利的进了电梯间，当我打开房门时映入我眼帘的是一大束鲜花和一大包礼品：“冯哥，我是胡雨”。“你好你好，快进来。”胡雨放下手中的东西我仔细打量了一番，1.80的个，肤色很白，国字脸，浓眉大眼，身体很结实，白体恤牛仔裤，看上去干净干练。胡雨被我盯毛了：“冯，冯哥，美琪呢？”这时美琪穿着睡衣从卧室出来惊讶的半天没说出话来：“你怎么来了，也不事先打个电话。”胡雨有些不自然:"给你送车来了，打你的手机打不通。”我知趣地躲进美琪的卧室收拾床铺，把我的所有物品痕迹统统掩藏起来，避免引起胡雨的反感。我从卧室出来时美琪胡雨正在小声说着什么，见我出来胡雨打着招呼：“冯哥，过来歇会吧，听美琪说你很会持家，家里真是窗明几净井井有条啊.""哪里哪里，你们聊吧，我去准备午饭，美琪，让胡雨在家吃饭吧。”胡雨站起来想说什么，美琪一把拉住他：“让他一个人忙，别人帮忙他不习惯。”

11时左右，我做好饭菜拿出家里珍藏的五粮液给美琪胡雨各倒了一杯，胡雨把酒瓶接过去：“冯哥，我给你也捯一杯。”“我就不喝了吧。”我偷偷看了美琪一眼，美琪微笑着说：“喝吧，我批准了。”我知道从现在起我在这个家里的位置将会发生一些微妙的变化，一举一动都要谨小慎微，否则引起胡雨的反感一切就会前功尽弃。半杯酒下肚我的胆子开始大了起来，和胡雨海阔天空的聊了起来；“老弟，你觉得美琪怎么样。”胡雨和我说话眼睛却盯着美琪：“冯哥，今天和你说实话，我和任何人都没说过，上学时我就暗恋美琪，但那时我家条件不好，不敢表露，后来走向社会接触过不少女性，可是没有一个能与美琪相提并论的，美琪是天底下最好的女人。”“你们俩没喝多吧。”美琪插话道。交谈中我知道胡雨一个人住在出租房，母亲留下的老房子他不敢回去，一回去就会勾起伤心事。我试探着对美琪说：“让胡雨过来住吧，他一个人也挺孤单的，况且出去开房开销大不说影响也不好。”美琪有点不高兴：“这个家谁说了算，开不开房关你屁事。”胡雨赶紧在中间打圆场，我心中暗喜，看来三个人一起生活也不错，有了纠纷就会有人和稀泥。

午饭过后胡雨说是有事先走了，我认真地对美琪说：“美琪，刚才和你说的事儿你考虑一下，好吗？”“什么事儿呀”“就是让胡雨搬过来住”。美琪懒懒的靠在沙发里若无其事的说：“你就这么着急当王八呀，皇上不急太监急，昨天你喝了胡雨射在我阴道里的精液是不是很上瘾啊”。“对，我就想亲眼见证你再次获得幸福，帮你清理你们做爱后的阴道我很幸福，我可以从中分享你的快乐。”“这可是你自己愿意的，我没有强迫你，你真想让他来家里住就求求我吧，我会认真考虑的。”我赶紧可怜巴巴的，好像稍微晚一点就会错过机会似的对美琪说：“美琪，求求您了，帮我好好和胡雨说说，来咱们家住吧，我会好好做家务伺候你们，给你们提供温馨洁净优雅的恋爱环境，我不会打扰你们的，只要你们有什么需要我，我都会尽心尽力去做，求您了。”说我向美琪深深地鞠了一躬，因为我坐轮椅的原因不能跪下，否则我真的会跪下来给美琪磕几个响头。美琪抚摸着我的头发叹了口气：“阿远，我真的有些于心不忍，你曾经是我最爱的丈夫，你在物质上给予我这么多，反过来让我这样对你，我---我”美琪有些哽咽“别说了，美琪，一切都是我心甘情愿的，我愿意，求您了”。

美琪拿起手机拨通了胡雨的号码：“晚上带着你的行李搬过来住吧，是冯远请你来的。”说完便撂下电话躺着沙发里睡着了。我知道美琪早就有了让胡雨过来住的打算，毕竟她已经半年多没有正常的性生活了，我的生活将会从今晚发生重大的改变。

##（三）

由于酒精的作用美琪一下午都在沉睡，我轻轻的收拾着餐后的碗筷并为晚餐做准备，然后清理好美琪与胡雨即将共枕的卧房，从今天开始胡雨不仅要在这个家里吃饭 ，还要和美琪在一起同床共寝，我在思量着今后我将如何面对美琪如何处理好与胡雨的关系。

旁晚五时许，胡雨提着两只大行李箱如期进了家门，我引导他把行李放在卧房内：“以后你和美琪住在这儿，我住你们对面的房间，有什么需要您尽管吩咐。先去吃饭吧，都已经准备好了”。胡雨有些不自然：“冯哥，给你添麻烦了，受累了。”我仰望着胡雨：“只要您和美琪高兴有什么麻烦不麻烦的，我闲着也是闲着就当是锻炼身体吧。来，吃饭吧。”

饭菜碗筷我已经准备就绪，特意准备了瓶红酒，餐具只有两套，我为美琪与胡雨各斟了一杯酒，胡雨见状：“冯哥，一起来。”“胡雨美琪，今天是你俩新生活的开始，我祝福你们，但我想给自己立下一点规矩，我不想过多的打扰你们的二人世界，以后我不会和你们一起用餐，希望你俩理解，谢谢。"然后我给美琪胡雨鞠了一躬，静静的回到自己的卧室关好门，就在我关上门的一瞬间泪水唰的流了出来，是嫉妒是委屈还是幸福，我自己根本说不清楚。

我靠在门口聆听着他们的谈话，胡雨的声音很小，美琪却没有任何避讳：“就由他去吧，他自己愿意的，我可没逼他。不过时间长了你就会习惯了。有时间你上网了解一下虐恋sm，那里会告诉你一些答案，我和冯远结婚以后一直在玩这个。”胡雨沉默了，美琪继续说：“有时我也觉得不妥，住他的房子开他的车子花着他的钱，却这样对他，可他偏偏求我这样做。”这次胡雨的话我听清楚了：“冯远是爱你爱的死心塌地，对吗？”“那是，不过你知道他现在最担心什么吗，是你，怕你对他产生反感““怎么会呢，我可没那么心胸狭窄，况且冯哥又那么随和那么能干。”“你不吃醋？偶尔我也会给冯远一点安慰的，你不介意吧。”“只要不过分，随你的便”“好了，不谈这个，咱们好好享受好好快乐就是了，这样才对得起冯远的一片苦心，是不是。”

大约一个小时后美琪胡雨用餐结束了，我开始收拾碗筷，他们二人则靠在沙发上聊天看电视，我给美琪胡雨各沏了杯铁观音，然后到厨房独自吃饭，我用的是美琪使用过的饭碗和筷子，饭碗中还有美琪吐出的残渣，我也一并笑纳，这多少让我心里感觉到安慰，使用美琪用过的餐具我觉得享受极了。

十九点电视上新闻联播的时候，我准备好足浴盆和热水为美琪泡脚，由于足浴盆只有一个只好拿一个普通的脸盆让胡雨将就一下：“不好意思啊，今晚我就在网上再订购一个足浴盆。”胡雨欠了欠身：“多谢冯哥，你想的可真周到。”美琪调侃道：“以后还有很多惊喜等着你呢，到我们家你就享福吧，不过你可不要和我攀比，我的待遇是我和冯远以前就定下的，千万别吃醋。”美琪泡脚的时候我一直在她对面，将轮椅的高度调到最低位置，泡一会我就为美琪搓搓脚背脚趾脚掌和根部，然后再放回盆中，反复几次后将脚擦干并用浴巾将一只脚包放在我的腿上，抱着美琪的另一只美足开始为她做足部按摩。美琪洋洋得意的看着胡雨：“哎，冯远受伤以后我以为今后我该伺候他了呢，没想到冯远有更多的时间照顾我了，我是不是太自私了。”胡雨:"你这样的美人儿让人难以拒绝，是吧冯哥？”我有些尴尬：“美琪工作忙，我呆着也是呆着，替她分担一点。”

给美琪按摩完后便到她的卧室替他们整理好床铺，然后悄悄的回到自己的房间关上门赶紧上淘宝网，足浴盆是必须得下单的，另外我还网购了另一种电子产品---监听器，我知道这样很不道德，但我却无法控制我的好奇心，真的好想亲耳听到美琪的快乐和幸福，那样我才会安心下来。

二十点三十分美琪胡雨早早的回卧室休息了，我的心此时已经激动到了极点，美琪即将和另一个男人在我的婚床翻云覆雨，我上网已没有心情，躺在床上却难以入睡，想收拾一下客厅又怕打扰他们的兴致，有生以来真的没有如此纠结过。我爬到门前把耳朵贴在门上试图听到些什么，却根本听不见，因为我的房间虽然与美琪的卧室相对，中间却有个卫生间，两个房门之间有三米的距离。偷偷把门拉开一点缝隙，只能听到一丝丝轻微的声音，又好像是自己的幻觉。就这样我趴在门口的地板上接受着美琪与胡雨带给我的煎熬，二十二时，对面的房间的门把手响了一下，我迅速掩上房门，原来是美琪胡雨出来去卫生间。已经是凌晨一时了我依然趴在地板上毫无睡意，总是感觉对面的卧室有动静却又听不准到底是什么声音。于是我爬到了卫生间，打开角落放置的整理箱，找出美琪昨晚换下没有清洗的内裤，这是美琪与胡雨第一次做爱后留下的内裤，我把内裤裆部放在口鼻之间深深的吸了一口气，果然有美琪身上熟悉的味道，另外还夹杂着胡雨精液的刺激气味，上面已经凝结了一层硬硬的斑块。我用嘴叼着美琪的内裤爬回自己的房间，在内裤裆部的斑块上浇上一点清水，过了一会斑块开始慢慢膨胀凸起，形成了果冻状的东西，我知道这是美琪与胡雨的混合物。我贪婪的用牙齿啃下那些果冻状物质在口中仔细回味，腥臊性感的气味和浓重的精液味道在口中弥漫，很久很久都舍不得将这些珍贵的营养物质下咽，最后我有把内裤的裆部吞入嘴里用唾液完全湿润，再细细的品味、吸干。就这样折腾了近一个小时才迷迷糊糊的躺着地板上睡着了。

等我醒来时已经是早晨六点半了，我赶紧整理了一下房间，悄悄的洗漱一番，开始准备早餐。早餐做好了，都七点半了美琪的房间依然静悄悄的。我想今天是周日就让他们俩多睡一会，昨晚一定是累坏了。我坐在沙发垫上在客厅里小心翼翼的擦着地板，擦到美琪房间门口时故意放轻放慢了动作，忽然美琪熟悉而又魅惑的呻吟声传了出来：“啊、啊，雨，快、再快一点儿再深一点，啊！你的鸡巴好粗好硬啊！胀满的感觉太爽了！”啪啪啪的拍击声清脆紧凑而有力，摄魂的申 吟与拍击声时紧时慢持续了十五六分钟，紧接着美琪的呻吟变成了嘶鸣，随之胡雨闷哼了几声，卧室便悄无声息了。此时我已兴奋得面红耳赤、心跳急促，意识处于混沌状态。略微清醒后我急忙爬离美琪的门口，可是为时已晚，刚刚爬离门口不远美琪披着件睡衣拉开了房门，一眼就盯上了我：“你在这儿干什么，偷听啊？”“没，没有，我擦地板。”“看你那狗脸，红的像猴腚似的，还说不是。”说话间美琪撩起宽松的睡衣跨在我的头上：“你不就是想分享我的幸福和快乐吗，我满足你。”我急忙将头向后仰双手撑地，由于我是坐在地板上高度正好合适，美琪的阴部正骑跨在我的嘴上，我立刻感受到了浓浓的精液d味道，滑润的混合液体正不断的从美琪的爱巢里涌出，有一些已经流到了美琪的大腿内侧，我疯狂的舔舐着，只恨自己的舌头太短不能深入到美琪爱巢的深处，美琪则紧闭双目扭动着身体享受着舌头给她带来的美妙感受。“怎么了？”胡雨猛地从屋内探出半个身体，然后惊愕地看着眼前的一切，我的嘴巴依然吸附在美琪爱巢的洞口眼睛却瞟见了胡雨那奇怪的表情。胡雨没有穿内裤，浑身一丝不挂，白白的身体异常的结实且没有多余的体毛，只有阴部有少许的阴毛，胸肌腹肌二头肌的线条清晰分明，阴茎虽然处于萎靡状态，还是能看到傲人的姿态，白白的几乎与他的身体肤色相同，很粗，疲软的情况下也有一号电池那么粗，龟头很大比阴茎体还要大一圈，如此疲软竟然也有十厘米长，而且看不到一点多余的包皮，看上去干净紧实饱满，好可爱啊，别说女人男人都会嫉妒他的杨具。六目相觑了几秒钟，美琪紧紧夹住我的头：“胡雨，这是冯远最喜欢的一项康复训练活动，喝了你的精液最能刺激他的中枢神经，既然你都看到了就让你全面熟悉一下吧。”美琪从我的脸上下来拉起胡雨的手走向卫生间，又用手指向我勾了勾，我立马跟着爬了过去。美琪指着卫生间墙角精致帯盖的小瓷盆给胡雨介绍：“这是我的专业夜壶，也是冯远专业的饮水器，以前都是放在我的卧室里，昨天晚上才挪到这里的。”胡雨不解的摇摇头，我赶紧将瓷盆的盖子去下将瓷盆送到美琪的脚下，美琪撩起睡衣蹲了下去，急促的尿液立刻充斥了半个瓷盆，足有500毫升，美琪起身又跨在我的头上，我急切的为美琪清理着残留在阴部的尿液。“喝下去。”美琪柔柔的声音飘进我的耳朵，仿佛是来自天外的天籁之音，让人无法抗拒，我端起瓷盆当着胡雨的面将褐色的尿液一饮而尽，说实话美琪的晨尿真的很浓很冲，可我知道这是美琪在胡雨面前让我做的表演，我必须表现的完美无缺。胡雨嘴巴张开半天都没有合上，简直看呆了。美琪拍拍我的头：“真乖，我要大便了，向往常一样，明白怎么做吗？今天我要多留一点给你。”我祈盼地点了点头，美琪坐在马桶上开始酝酿，一分钟后美琪回手按下按钮冲了水，转身手扶着马桶盖翘起她的诱人美臀，我迅速扑过去就在我的嘴即将封住美琪菊花的一刹那我迟疑了一下，只见菊花外残留着大拇指指甲大小的一块黄金，几个月来一直在为美琪清理大便后的菊花，可这么大的一块残留还是头一次，真是意外的惊喜。迟疑只有一两秒我封住了美琪的菊花，舌头迅速卷起那块黄金品尝起来，我不知道别人的黄金是什么味道，美琪的黄金确实不臭，如果把鼻子堵起来根本不会觉得有其他异味，有时自己暗暗琢磨：难道美人拉的屎都是香的吗？一大块黄金进肚之后我开始发掘美琪菊花里的宝藏，舌头深入菊花深处灵活的四处扫动，感觉今天的菊花怎么清理都好像有一点残留，于是用力往外吸了吸，猛然间感觉美琪的菊花向外一凸，滋溜一下，一条小手指粗细大小相当的物质滑入口腔，这一滑几乎到了喉咙，还没来得及咀嚼整条黄金已经吞进了食道，这是我第一次吃到如此大的黄金，可惜没有细细品味。“这是今天对你的额外奖赏”美琪“咯咯咯”大笑起来，雪白的臀部跟着微微颤动妩媚极了。清理完成后美琪扯下一小块手纸在菊花上按了一下看了看：“不错，圆满完成任务。”然后将手纸丢给我擦嘴巴。此刻的胡雨显得手足无措，美琪撒娇地搂着赤裸的胡雨：“雨，你是不是吃醋了？我和冯远以后的接触也不过如此，这就是sm的魅力，我享受他更痴迷，这就是我对他辛勤劳作的奖赏，也是帮他康复训练的一部分，你瞧他的双腿在我的帮助下已经有了知觉。”我上下动了一下双脚展示给胡雨看，可我的眼睛却紧盯着胡雨的鸡巴，胡雨感觉有些不对劲紧忙侧身避开，美琪看出了门道一把握住了胡雨的鸡巴：“你是不是很崇拜胡雨的鸡巴，它真的很漂亮，硬起来更是可爱，不过你可能没有福气见到啊。”胡雨有些焦躁：“美琪，我一时不太适应，你们俩你情我愿的我也不反对，不过我不想看到除此以外你与冯哥的其他亲密举动”。说完抱起美琪返回了卧室。这时我也有了尿感，我解开裤子惊奇的发现我的马眼居然流出了许多晶莹剔透的液体，我欣喜若狂，难道我的性功能开始恢复了吗？这一切都是美琪康复计划的功劳。

## （四）

周一早晨美琪胡雨七点钟才起床，吃过我准备的早晨后匆匆上班去了，我急忙进到他们的卧室收拾床铺和卫生，把美琪枕过的枕头按在脸上深深呼吸，美琪头发及脖颈的香气沁入我的心脾，这是我唯一能嗅到美琪气息的方式。地板上凌乱的扔着十几团用过的手纸，拾起一看有不少还是湿湿的，仔细一闻浓重的精液味道扑鼻而来，这是美琪清理爱巢的产物，我顾不得多想把湿湿的部分统统塞进嘴里像咀嚼甘蔗一样吸允着，这是默契与胡雨爱的结晶，我一点都不能浪费。在床的一角堆放着两只内裤，美琪总是习惯把内裤放在那里由我收拾，看来美琪已经把这个习惯传授给胡雨了。我拿过美琪的内裤，裆部白白的一片分泌物结晶体分明可见，这是我最喜爱的营养配餐，用水湿润，剥离后细品，然后将内裤放入嘴里像咀嚼甘蔗一样吸吮。

收拾完卧室来到卫生间，昨晚一夜我始终守在自己房间的门口，一发现美琪上厕所后就立刻爬过去，美琪真的对我一片苦心，每一次都不会让我失望，卫生间的瓷盆中都会留有带着美琪体温的圣水，我会将美琪的良苦用心怀着感恩的心细细品味。此时，瓷盆中已盛着半盆的金黄色圣水，我尝了尝，微微有一点咸和涩，但比起昨天美琪的晨尿却淡了许多。我拿来两个空的纯净水瓶子，用漏斗将圣水平分到两个瓶子中，刚好两个半瓶，又到饮水机前将水瓶注满水，这样我的一天饮用水就备齐了。美琪早出晚归，这一天见不到她真的很难熬，只有慢慢品味美琪的圣水，让美琪的味道久久的留在口中才能熬过痛苦的一天。

傍晚，美琪按时下班，胡雨还没有回来，我为美琪换下高跟凉鞋，美琪用汗津津的脚丫爱抚一下我的脸然后倒在沙发里。不用多说还是老程序，我急忙匍匐在美琪的脚边，先是深呼吸让酸香的气息沁入心肺的每一个细胞，再将美足的脚趾一根一根的吸允，再将整个脚掌吞入口中直至喉咙，正当我沉迷于脚香之际胡雨开门进来了，我并没有理会继续我的美食品味，直到两只玉足被我舔得干干净净晶莹水嫩方才抬起头：“回来了，不好意思，刚才太投入了。”“美琪，你可真会享受，我都有些嫉妒你了，有一个这么爱你的前夫。”美琪就嫩嫩的脚丫再次插入我的口中：“如果你愿意，我可以让冯远为你提供类似的服务。”"别，千万别，我可消受不起，我不是什么同性恋。”美琪质问道：“这与同性恋不沾边，让你浏览的虐恋网页你看了没有？”“啊，看了一些，有了一点了解，你和胡哥就算是虐恋吧。”美琪洋洋得意：“得到冯远这么一个称职的m真的上天的恩赐，胡雨你可要珍惜冯远的这份孝心啊！有什么不懂的问我好了，我会亲自示范给你看。”“这两天我都看在眼里，sm真情真是让我震撼。”美琪故意卖弄着：“好戏还在后头呢，我们幸福快乐的生活还在后头呢.."        事情就是这样，一旦窗户纸被捅破就没有什么可顾忌的了，之后的两天我伺候美琪的时候不再避讳胡雨，美琪更是行为大胆，每当她们翻云覆雨之后都会唤我过去当着胡雨的面让我舔舐阴部，喝掉胡雨的精液，再在我的口舌伺候下再来一次高潮.夜间她会让我把她的专用夜壶、我的特制饮水机放在她的门口方便使用。现在美琪在家时的圣水不会有一滴的浪费，那是我的生命之水。

星期三的上午我终于盼来了送货的快递员，网购的两样商品全部到货，足浴盆就马马虎虎吧并不在意，只是关心监听器的效果，把比纽扣稍大一些的监听设备放在客厅打开电视机，然后回到房间测试，感觉效果还可以。于是将监听器粘在美琪卧室床头的后面，又掩饰了一下，晚上就要有惊心动魄的好戏上演了。

晚饭后我早早的伺候美琪胡雨洗漱泡脚，给美琪做完足疗后和胡雨客气了一下：“您不想享受一下足疗按摩吗。”“不了，以后再说吧。”美琪故意刁难我：“给他按摩那得经过我的同意，你是我专业的保姆，明白吗？”“是，你们早点休息吧。”于是我退入到自己的房间戴上监听的耳麦静候美琪胡雨。

果然不出所料，不一会美琪胡雨就进到了卧室，于是窸窸窣窣的更衣的声音响起，“啪”非常脆嫩的一声“你的大屁股好白嫩啊”。“好小子，你敢打老娘，冯远知道了会杀了你。”“别，千万别，你的臀部真的太美了，我是真的着迷忍不住，来，让我搂着你。”然后听见嗞喳的接吻声，过了一会胡雨说：“这几天我一直在浏览sm网页，还蛮有意思的，逐渐理解了你和冯远的那些行为，他把你当成了主人，你把他看做是奴隶，当然了这种关系是建立在冯远爱你爱到发狂的基础上，我是借了你的光才得到冯远尊重的。”美琪亲了胡雨一下：“你的理解能力真强，能理解我所做的一起不吃醋，很难得呀，我必须不断的用我的敏感部位刺激他，给他一点甜头，他才会乖乖的受我控制，只有我才能控制他，让他做什么他必须服从。”胡雨：“你爱过冯远吗？”“当然爱过，现在也爱，只不过控制他的欲望遮盖了原有的爱，况且现在有了你。”听到这里我的眼泪已经不能控制，心里默默叨念：“美琪，谢谢你，不枉费我撕心裂肺的爱你，为你去死我也心甘情愿。”胡雨：“你真的可以随意支配他？”“那是当然，不信明天早晨我让他拿我拉出的屎做早餐，怎么样。”“好啊，我真想看看你有没有这么大的魔力，不过我想让冯远适当地伺候我一下，你能说服他吗。”美琪：“可以试一试，不过得慢慢来，让他适应一段时间，你可不要轻举妄动，不然会适得其反，要记住在这个家里我是主人，没有我的吩咐他就得老老实实趴着。”也许我真的该做好吃下美琪整泡黄金的准备了。

对面的卧室静寂了一会，然后是美琪轻轻呻吟：“对，就是这里，好好的舔，好舒服啊。”我掏出软软的没有一丝生机的阴茎慢慢揉搓，忽然美琪的申吟声变成喳喳的声响，紧接着胡雨发出了沉闷的哼哼：“哇，用嘴嗦得到感觉好特别，爽！”啊？美琪为胡雨口交了，结婚到现在美琪从来没有为我做过，看来她爱胡雨比爱我不知要深多少倍，美琪的殷红小嘴能容下胡雨那粗大的鸡巴吗。就在我胡思乱想的时候，美琪“啊”的一声发出了长长的嘶喊，我想胡雨那粗大的鸡巴一定是插入了美琪的身体，我快速的揉搓着下体，“美琪，冯远的有我的粗大吗？”“啪啪”的拍击声“嗞嗞”的抽送声伴随着美琪如诉如泣的回答：“呜---，当然没有，既没有你的长更没有你的粗，快快，加油啊，大鸡巴老公。”胡雨：“我想让冯远清理我射精后的鸡巴，和你一样的待遇。”“啊啊---啊，那得看你的本事，让我三次高朝你才有资格。”

不，不，美琪，我不是同性恋，我是你一个人的专属用品，怎么能去舔另一个男人的鸡巴呢。心里这么想手上却不停的揉搓，过了许久美琪的嘶喊几乎震聋了我的耳朵，“啊---啊---啊”。忽然，一切都静止了，我知道美琪有了第一次高潮。就在我以为一切结束了的时候，啪叽和嗞嗞的淫靡声再次传来，紧接着美琪的呻吟一浪高过一浪，十分钟后美琪的申吟变成了哭腔，然后卧室里再一次死寂，我拼命的揉搓甚至感觉到一丝的疼痛，美琪再一次高潮，而我的几吧却纹丝未动。啪叽和嗞嗞的抽送声又在我的耳膜响起，美琪不再发出呻吟的声音，是连续不断的哭鸣，五分钟后美琪发出了一声长啸：“啊，雨！大鸡巴雨！我被你肏死了."然后美琪没有了声音，但啪叽嗞嗞声仍在继续，最后胡雨一声怒吼“啊啊——”泄了。  
一切都结束了。我低头一看自己的马眼和龟头已经异常的湿润，而且龟头也红润充血，我忽然想起刚才我的几吧有了痛感，啊？原来我的弟弟原来知觉和反应，谢天谢地，谢谢美琪和胡雨给我带来的精彩与刺激。

就在我欣喜若狂之际，美琪大声喊道：“冯远，过来，冯远----。”我摘下耳麦以最快的速度爬向对面的卧室，“来了”。“过来，舔干净。”美琪侧着身体美臀朝外，我扑过去一顿吸舔狂吻，可是刚刚把外阴的混合物清理干净，美琪就用脚后跟狠狠的刨了我后背几下，痛的我将嘴巴脱离了那可爱的嫩穴，说实在的，胡雨刚刚用过的美穴真的很嫩很嫩，美琪的那里从来没有像今天这么嫩过。

“去，把胡雨的鸡巴舔干净。”我没想到美琪真的会让我为胡雨清理刚刚在美琪嫩穴里抽送的鸡巴。美琪见我傻傻的愣在那里，伸手温柔的揉了揉我的头发又轻轻地拍了几下：“去，听话，胡雨很累，都是为了我才累成这样的，不听我的话啦是不是？”美琪的声音温柔极了，那么的富有磁性，没有一丝强迫的味道，却让我不得不去执行。我从美琪的胯下钻过去，胡雨的阳具就在我眼前二十厘米的位置侧身悬浮着，虽然已经疲软，但依旧充满在诱人的活力，有十二厘米长与我坚硬起来的差不多，但比我坚硬时的还粗壮，龟头沾满了液体，亮晶晶的，看来胡雨射了很多，美琪由于三次的高潮也分泌了许多的爱液，胡雨的根部和阴毛上尽是湿漉漉的的。

说心里话，我打心眼里崇拜和喜爱胡雨的阳具，它雄壮威武漂亮，能给美琪带来无尽的快乐，可让我亲吻心里多少有些障碍，最主要还有男人的面子。我抬头向上望去，胡雨用新奇的目光看着我，美琪的眼神则充满了鼓励：“勇敢点，别不好意思，我知道你喜欢胡雨的鸡巴，现在就摆在你面前，你得好好谢谢胡雨让我快乐对不对。

我不再迟疑，张大嘴巴一口将胡雨的龟头含入，胡雨身体震了一下然后调整了一下姿势让我舔的跟舒服一些。胡雨的龟头可真大，疲软的情况下就可以充满我的口腔，我卖力的吸允，用舌头卷舔，甚至将龟头顶到了喉咙，胡雨开始轻声的哼哼，身体慢慢的前后移动，渐渐的胡雨的阳具在我的口腔里膨大，我的口腔几乎容不下硕大的鸡巴，我吐出鸡巴仔细端详，那龟头就像一个大号的酒盅倒扣在径体上，阴茎足有十五厘米长，有大号铁皮手电筒那般粗，而且是笔直的没有一点的弯曲，绝对是人间的精品，真的太可爱了，紧紧几分钟的时间我已经爱不释手了，我更加卖力的吞吐着并用手扶住硕大的阳具，同时也用手衡量着它的尺寸。

就在我意犹未尽的时候，美琪揪住我的头发将我踹到床边，翻身骑跨在胡雨的身上伸出玉葱似的小手扶正鸡巴，丰满细嫩的大白屁股往下一沉，那硕大的阳具已经不见了踪影。美琪一声长长的带走颤音的”啊”的呐喊，接着便抬起翘臀一下一下的向下猛坐，每坐下一次就会发出欢愉的呻吟，。我爬到美琪的臀部下面瞪大双眼看着硕大的美根进出美琪的爱穴，上一次残留在美穴内的精液被有一点一点的挤出在鸡巴与爱穴的结合部泛起乳白色的泡沫，由于胡雨的鸡巴过于粗大，美穴将美根紧紧的包裹着没有一丝缝隙，美琪坐下时美穴会深深的陷入美琪的身体，美琪抬起臀部是美根会带着美穴向外凸起，美琪的肉臀每撞击一次胡雨的身体就会泛起一层白色的嫩肉涟漪。美琪回手抓住我的头发按向他们的结合部，我的头已经枕在胡雨的大腿内侧，美琪则把我的头当成了她的支点，奋力地冲击，一些泡沫甚至溅到了我的脸上：“看清楚一点，这样是不是特别刺激。”我的身体我的意识已经由不得自己：“是，是，我喜欢，喜欢看到你疯狂的样子。”

美琪忽然吐出胡雨的阳具，拉着我的头发将我按躺在床上，身体正面对着我的脸骑在我的头上，我刚要舔，美琪将双腿一夹：“不许舔。”然后迅速趴着我的身上下颚正顶着我不争气的几吧上，上体的重量全部压在我身上：“雨，从后面进来。”胡雨立马跪在我头部的上方跟进，就在我鼻子的上方贴着我的鼻子将硕根顺利插入，硕根上的少量粘液留在了我的鼻尖上。这一次我看得更加清晰，硕根就在离我眼睛十厘米的上方在美琪的爱穴里抽送，向外抽时美穴里的嫩肉被从阴道里带出，推进时连大阴唇都会深深的陷进去，胡雨的阴囊一次次撞击着我的鼻子，抽出是带出的液体顺着美琪的阴蒂滴落到我的嘴里，我头晕目眩，脑袋嗡嗡作响，仿佛灵魂已经脱离了身体，耳边依稀有美琪来自另一个世界的吟唱，还有两个肉体发出的撞击。美琪左手的五个指甲已经深深的插入了我臀部的肉里，右手将我的阴茎和睾丸紧紧的捏在一起。我感觉到从未有过的疼痛，阴茎在奋力抗争，似乎在强有力的勃起,腰部以下像触电一样不断抽搐，好像有许多蚂蚁在我血管里爬行。胡雨的速度在不断加快，我已分不清是插入还是抽出，最后，美琪彻底摊在了我的身上，胡雨的身体也不断的抽搐然后静止。伴随着胡雨的抽搐我的身体也出现了颤抖，我感觉到自己的阴茎喷出了某种物质，而后是身体的彻底放松。

胡雨拔出依然硕大的阳具,几滴晶液滴到了我的嘴里，我没有躲闪，准备迎接美琪美穴中奔涌而出的混合液体。美琪忽的坐了起来阴部正好封住了我的嘴，她却举着右手欢呼，冯远鸡巴硬了、舍精了，回手将精液壮的物质抹在我的脸上。我用力吸食着美琪穴中那人间最美味的营养物质，却不敢相信这是真的。美琪见我没有反应一拳捣向我的睾丸，我立刻一声惨叫，双腿迅速收起。胡雨惊呼：“真的好了，他的腿能抬起了。”美琪猛然从我的身上跃下，我急忙爬起摸了摸自己的内裤，果然湿漉漉粘糊糊的，左右腿均能伸直弯曲。

我激动的泪流满面，爬跪到美琪和胡雨的脚下：“谢谢，谢谢你们帮我康复，我要好好的报答你们”说完我扑向胡雨，就在嘴巴即将接触到胡雨的美根时，胡雨果断地将我推开：“美琪，我不能容忍一个鸡巴坚硬勃起的男人和我一起生活，有他没我，有我没他。”美琪和我被这突如其来的变故搞蒙了，三人沉默了许久美琪忽然怒吼：“冯远，你给我滚出去。”我也终于明白胡雨爆发的真正原因，我用尽全身的力量站起来却又扑倒在地，半年多的时间坐在轮椅上，双腿已经没有了一点力气。只好狼狈的爬出了美琪的卧室。

## （五）

从美琪的卧室爬回自己的房间真的非常懊悔，这几天美琪过得极其快乐，每天都是精神饱满神采奕奕，比起我们刚结婚的时候要快乐百倍千倍，若是美琪与胡雨因为我的康复而分手那我将是千古罪人，我会一辈子不能原谅自己，那样的话我宁愿一辈子坐在轮椅上，让我一辈子不能再做男人。

我戴上耳麦，胡雨气呼呼的声音：“美琪，你高兴了，我却无法忍受，哄他走，明天就走，不然我走。”美琪噗嗤笑出声来：“瞧你急的，对我对你自己那么没有信心啊。要走也是他走，我可舍不得你，冯远现在是我们俩的奴、我们的贱狗。你没看见他舔你鸡巴的贱样，他已经喜欢上你的大鸡巴了，信不信明天他会求你让他舔你的鸡巴。”“别的我不管，我要让他的硬鸡巴彻底消失。”“好啦，这件事我来处理，不就这么点事儿吗，我让他马上去死他也不敢不死。”“这几天不许你们接触，直到这件事处理完为止。”美琪像哄小孩似的：“行行行，早点睡，今天为了我把你累坏了，明天早上我让你看出好戏，冯远吃屎的好戏，你把它录下来留作纪念好不好。”胡雨没有回答。

美琪胡雨相拥着入睡了，我却辗转反侧，不知道美琪明天会如何处理这件事，至于明天早晨吃掉美琪整泡香屎我并不害怕，那是美琪对我的恩赐和信任，只怕美琪真的会赶我出门。我想了许久，不知不觉睡着了，睡梦中我被带到了皇宫，一群太监将我七手八脚的捆着冰冷的木床上，扒掉我的裤子举刀割下了我的阴茎，我拼命挣扎猛然惊醒。我摸着满头冷汗心想，这也许是上天对我的暗示吧，我心中有打定了主意，割掉它，一心一意伺候美琪和胡雨。

第二天早晨六点钟，我按时起床为美琪胡雨准备早餐，藏好监听耳麦戴上小巧的隐形耳塞，这是网购监听器时赠送的。快七点了，美琪有了动静：“唉，雨，起床了，给你看好戏。”一分钟后美琪穿着睡衣拉着只穿内裤的胡雨走出卧室，撩起睡衣蹲着我早已为她放在门口的瓷盆上，“哗哗”的尿液倾泻而下，注满了半盆，美琪将屁股向前挪动了一下，只听见“嗞嗞  嗞”大便从肛门滑出的声音，这种声响持续了十几秒后美琪站起来撅起屁股，我开动轮椅想要为美琪清洁菊花，怎想胡雨一脚将轮椅踹出很远，差一点把我从轮椅上甩下：“滚，离美琪远点，不许你再碰她！”我呆坐在轮椅上不知该怎么说怎么做。美琪拉住胡雨却对着我说：“瞧你把胡雨气着了吧，好了好了，不舔就是了。不过我和胡雨打了赌，你可以用我的大便做早餐，你可不要让我失望，去把勺子拿来，主食和汤都不可以浪费呦，不然胡雨会更不高兴的。”

我知道这是美琪在打圆场，吃黄金我早有心理准备：“是，我知道，我会努力的。”我取来汤勺，美琪胡雨已经坐在沙发上相互拥抱着，我捧着瓷盆小心操控电动轮椅来到离沙发两米远的位置停下，因为太近美琪胡雨会闻到气味产生反感，我仔细打量今天特殊的早晨。圣水是淡黄色的足有多半盆，黄金只有一条却很长起码有一尺，在圣水的浮力作用下黄金并没有粘连在一起，而是盘成一个圈沉在瓷盆底部，这说明美琪的黄金很紧实密度大，消化系统良好，黄金表面曾浅棕色，油亮光滑，虽然泡在圣水里却外形完整，内部物质没有丝毫的外溢，黄金的粗细大约有三厘米。“怎么了，吃不下去，还是味道有问题。”美琪慢条斯理的调侃着。“没，没有。我是舍不得把它吃下去。您的的黄金实在是太漂亮了，这么美的黄金一定非常好吃。”美琪噗嗤一声笑了出来，倒在胡雨身上直打滚，胡雨冷笑着说：“好吃就抓紧吃吧，只有狗才会说屎香，美琪你真是养了一条好狗。”

我用汤勺在黄金的尾部切下一小段放入口中，美琪黄金的味道我早已熟悉，但以前清理美琪菊花是只会吃到及少量的黄金，总有意犹未尽的感觉。可今天足量供给就不是那么回事了，刚入口时感觉软绵绵粘糊糊的，稍加咀嚼口腔中立刻弥漫着极其特殊的气味，而且气味会从鼻子窜出来，没有黄金体验的人不会想象出黄金的味道，有过体验的人也难以准确的描述出来，并不像闻到的那么臭，但很冲鼻子有点吃芥末的感觉，作呕是大量吃黄金必然的反应，主要来自心里因素。第一块下咽的很费力，当我切下第二块放入口中时美琪命令道：“看着我的眼睛，这样你会吃的愉快一些，第一次吗你已经做的非常棒，不用咀嚼吞下去就可以了，噎住了就喝点汤，今天是想让胡雨见证一下你对我的衷心。”美琪的一番话可以说是雪中送炭，教会我如何顺利地吃下大量黄金，同时也给了我莫大的鼓励。我盯着美琪的眼睛，看到了爱怜看到了威严也看到了鼓励，最主要的是看到了无法抵御的魅惑。只要和美琪对视一眼，别说是黄金就算是氰化钾也会毫不犹豫地吃下去。这一块吃的很顺利稍稍喝了一点圣水黄金就顺利的到了胃里，又如此吃了八九块，剩下最后两块却出了问题，这是黄金的头部，里外都比较干涩，光靠圣水吞服会噎在喉咙里。我只好细细的咀嚼，这与先前黄金的感觉截然不同，没有了那么浓厚的气味，沙沙的，有点像粗糙的纯玉米饼的感觉，味道有些泥土的气息。美琪歪着头：“又怎么了，吃饱了吗？”我赶紧喝了口圣水咽下嚼碎的黄金：“不是的，就剩下最后两块黄金了，我得细细品尝一下您的香屎，不能囫囵吞枣的吃下去。”“那味道如何呀？”“特别鲜美，可惜您每天只有一次黄金，要是有三次我的一日三餐就有着落了。”我没敢把真实的原因告诉美琪，美琪笑的前仰后合用手捶打着胡雨的身体：“不够吃是吧，还有胡雨的呢，他拉的比我多多了，哈哈哈！”我拼命的摇头但却不敢说不可以。美琪笑出了眼泪：“逗你玩呢，你是我的专用厕所，别人怎么可以用。”在美琪的打趣声中吃完了全部的香屎，瓷盆里还剩了少许的圣水，里面还有一些切碎了的屎渣，我端起瓷盆一饮而尽。

早餐美琪胡雨没有在家吃，他们说看我吃的很香他们却没有了食欲，到快餐店简单吃一口。他们走后我对着镜子张开嘴看到嘴里舌头上牙缝间依然残留着少量黄金，我没有马上刷牙也没有簌口，我要把美琪的黄金圣水味道久久的留住。因为今天一整天我将没有美琪圣水的陪伴。

我一个人在家开始锻炼下肢的行动能力，躺着地板上练习伸曲，扶着轮椅像婴儿般缓步前行，忽然想起单位领导的关怀：有什么困难向工会提。于是我打通工会主席的电话汇报了自己的康复情况，申请单位可不可以把健身房的跑步机借用一段时间，杨主席爽快的答应：借什么呀，今天晚上给你送个新的过去。

到了中午美琪打来电话说中午在食堂吃过后回家和我谈谈，我急忙清理自己的口腔，刷了两遍牙包括舌头，又使用漱口水漱了N遍，再用早晨美琪胡雨没有吃的面包塞进嘴里干咽先去，噎得眼泪直流，几番折腾口腔终于有了清爽的气息，午餐也算是吃完了。

不到十二点美琪回来了，这一次我没有坐轮椅而是跪在门口等待美琪，一进门美琪见我这般温顺在我的头上轻轻的拍了好几下算是鼓励：“真乖，我真的好爱你。”不知道美琪是不是真心话，但我被感动了，眼泪禁不住流了下来。帮美琪换下高跟凉鞋，跟着美琪爬到沙发边，美琪依旧爱怜地把湿润柔嫩的白脚丫塞进我的嘴里，动作温柔却很到位，我忘情的舔吸着，我能感觉到美琪依然对我存有感情，只不过与胡雨轰轰烈烈的爱超越了我们之间尚存的温情。“冯远，边舔边听我说。”我含着美琪的脚趾点点头。“你看到了，昨晚胡雨反应很激烈，他是好人，他不是容不下你，而是容不下你坚硬起来的鸡巴，他很正直也很固执，没人可以说服他。我现在很为难，我已经离不开他了，可我又舍不得你，你让我怎么办？”我从嘴里拿出美足：“美琪，你不必难过伤心，我不值得你这样，我不会离开你离开这个家，我有解决的办法。”美琪忽的坐了起来：“远，我就知道你不会让我失望，快说。”“我昨晚做了个梦，上帝暗示我割掉阴茎，我决心一下：割掉它。让胡雨彻底信任我，对我放心。”美琪没有说话头望向了窗外，再次转过头时我看到了她满眼的泪水：“远，我想过你会采取其他极端的方式解决目前的问题，但没想到你会如此的极端。”看到美琪满眼的泪水我的心都有碎了，我所做的一切都是为了人美琪快乐和幸福，怎么忍心害得她为我流泪。“美琪，别哭，一切马上就会过去，我也想过别的方式，但都是暂时的解决方案，只有这么做才是一劳永逸，而且我没有了退路也就没有了后顾之忧，可以专心专一的伺候你，放心吧我马上就联系私人诊所尽快秘密的把手术做完。”美琪搂着我的头在怀里：“我对不起你，把你害成这样。”

美琪把我的头按向阴部，用手指拨开丁字裤露出美穴，我伸过头刚要亲吻，美琪抓住我的头发一拧我顺势将头仰靠在沙发上，美琪转身骑跨在我的脸上，我疯狂的亲吻，今天的味道特殊的浓重，是昨晚与胡雨做AI后没有清洗又没让我清理干净的缘故，美琪在我的脸上猛烈的做着前后移动，。也许动的累了，美琪起身手提着裙子扭动着雪白的丰臀走向卧室，我紧紧的跟在后面爬行。美琪脱掉身上所有的衣物然后粗暴的帮我扒下衣裤，我的鸡巴立刻弹起，坚挺而有力，美琪仰面躺着床边摆出接受我的姿势，我的双腿此时好像有神仙在助力，居然站在美琪的面前扛起她的双腿单枪直入，然后轻推慢送几下之后开始了狂风暴雨，一面猛烈的抽送我的眼睛却紧盯着美琪俊俏的粉嫩脸蛋，美琪从来没有这样美过，也许女人真的需要第二个第三个男人的洗礼后才会变得更加美丽，谢谢胡雨，是你让美琪如此的迷人。美琪翻转身体跪爬在床边，这是我最喜欢的姿势，从背后看美琪臀、腰、肩的线条无与伦比，我小心的插进去，生怕弄疼了美琪“往里，插的再深一点”我知道美琪用惯了胡雨的大鸡巴，我的小鸡巴对她来说插得再深也没有问题。疯狂的抽送，美琪不断的颤栗，我忽然觉得与美琪做的不是我而是胡雨，而我正在美琪的身下看着胡雨的大鸡巴进出他的美穴，我在拼命的伸出头舔舐着美琪的因地，想到这里我更加的疯狂更加的卖力，怎奈体力不支五分钟我喷涌而出，舍了以后我依然没有放弃又坚持抽送了一分钟，然后才瘫软在床边，美琪再次坐在我的脸上把我自己舍出的东西重新还给了我。

完事之后美琪平静的说：“不许让胡雨知道，不然我扒了你的皮，这是我对你的补偿，割去鸡巴之后你将永远失去这个权力。好好珍惜！要找一家条件好的诊所，价钱不是问题，费用让胡雨来承担，他会很高兴割去你的鸡巴。”美琪收拾了一下上班去了，临走时扔下话：“抓紧联系，做手术必须由她陪我去。”我跪送美琪，就在她开门之际我对着他连磕了三个响头，美琪嫣然一笑，用白色高跟凉鞋踢了踢我的头：“记住，我舍不得你。”我含泪再次磕头，美琪已经关门离去。

##（六）

晚上五点多钟，美琪胡雨一起说笑着进了家门，我规规矩矩的跪在门口为他们换下鞋子，看胡雨高兴的样子我想美琪一定是把我要阉割的事告诉了他。果然胡雨友好的拍拍我的头：“冯远别介意啊，昨晚和早晨我有点急躁，看你这么孝敬我们二老就不和你置气了，不过我说过的话还有效，你暂时不可以碰美琪。”我怯怯地回答：“是，我不敢。”美琪诡异的向我眨眨眼。

晚饭过后我告诉美琪胡雨晚上单位的领导要来家里慰问，大约六点半。美琪看看时间：“冯远啊，我们单位的领导来了你可要好好表现一下。”“我明白，现在就把家里好好收拾一下，时间来得及。”美琪：“你根本就是个笨狗，明白什么呀，告诉你，现在好好干活，把茶具水果什么的都准备好，然后你就坐在轮椅上什么也别干，一会领导来了胡雨我们俩倒水敬烟，装装样子，让外人知道我们一家人多么的相敬如宾，你被我们照顾的多么幸福，明白吗？”我连连点头：“是，您想的很周到。”胡雨对美琪大加赞扬：“我的老婆真是明白事理的贤妻良母，今后必成大事。”

说话间楼下有人按门铃，通过监视器看到单位的杨主席熟悉的脸，我按下开关放一行人进了电梯，然后美琪胡雨和我一起到电梯间迎接。电梯门一开美琪首先迎了上去，显得极为热情。杨主席一行四人，其中一位是我们技术室的吴副主任，杨主席和吴主任每人手里都拎着许多慰问品，另两位工友装束，抬着两个大纸箱。美琪对杨主席和吴主任都非常熟悉，急忙把胡雨介绍给两位领导：“这是胡雨，我的男朋友，冯远的好兄弟。”“啊，小伙子一表人才，美琪真是有福之人啊。”寒暄过后进了家门，美琪让两位工友把跑步机安装在一进门的更衣室，然后吩咐胡雨：“胡雨，快给客人倒茶。”一面给两位领导亲自点上香烟，我则端坐在轮椅上看着美琪胡雨的充分表演，不一会胡雨倒好三杯茶送到杨主席和吴主任的面前，也递给了我一杯，我急忙接过来：“谢谢啊”。我、美琪和两位领导亲密的谈了许多，从家庭到工作到婚姻，胡雨则始终不停的忙活，一会点烟一会倒水，一会洗水果，两位领导对胡雨的印象很好：：“美琪呀，你真是好福气，冯远原来是我们单位的英俊才子，胡雨又是一表人才，好事都让你摊上了。还有冯远你，看到你们三人相处的如此融洽，美琪胡雨对你如此的照顾，我们就放心了。我们代表党委和工会谢谢美琪和胡雨，谢谢你们对我们的英雄冯远的关心、照顾。”

送走两位领导后我立马从轮椅上趴下来跪在美琪和胡雨的脚下：“谢谢，谢谢你们为我所做的一切。”美琪对自己和胡雨刚才的表现洋洋得意：“那里呀，我们该谢谢你，没有你哪来这么多高档礼品，还有免费的跑步机和哑铃，以后我和胡雨就可以在家里健身了。”我赶紧向美琪扣头：“不敢不敢，这些都是孝敬您和胡雨的。”美琪忽然收起笑容：“冯远，你把你的最新想法和安排向我们俩汇报一下。”美琪胡雨端坐在沙发上，我向前爬了两步跪正：“我已经联系好了一家诊所，他们已经同意为我做切割阴茎的手术，时间定在下星期二，但是价格比较贵：五千元，还不记名不开发票术后不负任何责任。”美琪：“这些不是正符合你的保密计划吗。”胡雨终于说话了：“钱不是问题，我来出，只要你尽快割下你裤裆里的东西就行。”

这几天胡雨始终没有让我进他们的卧室，就连美琪的脚丫我也很难舔到，只有夜晚美琪门口的瓷盆依然对我开放，我随时可以喝到美琪的新鲜圣水，有时还会喝到美琪与胡雨做爱后滴落到瓷盆里的混合絮状物，周日周天更有额外的恩赐，美琪在家一整天的新鲜圣水都可以喝到，虽然日子难熬但有美琪的圣水陪伴我多少有些安慰。闲暇时间我加紧了腿部力量的恢复训练，每天都要在跑步机上运动三四个小时，腿部的活动能力明显提高，可以拄单拐行走。到了夜晚我依然利用监听器偷听他们的悄悄话和抓人心肝的做爱声音，而且每次我都会与胡雨保持一致首银舍精，我很珍惜阴茎在我身上停留的最后几天。直到周一的早晨我听到胡雨的一番话让我惊出了一身的冷汗：“美琪，冯远明天就要做手术了，你不想好好玩玩他的鸡巴吗。”美琪：“怎么，你动了恻隐之心了？”胡雨：“你想得美，我是让你好好虐一次他的鸡巴，用你最高最细的高跟狠狠踩烂他的鸡巴,反正那东西对于他来说也没有用了。”美琪：“你就那么恨他的鸡巴。”“对，想起他以前占有你，用那玩意伺候你我就有气。”“好好好，我给你出这口气还不行吗。”我不怨美琪也不怨胡雨，他们都没有错，只怨我的鸡巴为什么回复功能。如果这次踩鸡巴可以换来以后胡雨对我的信任，让这个家保持和平安宁，我宁愿美琪将它踩烂。

晚饭过后，美琪和胡雨坐在沙发里，美琪：“冯远，过来商量的事。”我迅速爬过来在美琪胡雨面前规矩地跪好。胡雨：“冯远，你不觉得我们之间的称号很别扭吗，你说我们是没关系？”“您和美琪是主人，我是你们的奴隶。”“既然如此，这么长时间了称呼也该改改了”。美琪插话道：“冯远，你看你称呼我们什么好呢？”我略微思考了一下，其实在心里早有了这种准备：“我是你们的仆人、奴隶和贱狗，我称呼主人和爸爸妈妈都可以，不知道你们喜欢哪一个。”胡雨：“美琪，你来定吧，你喜欢哪一个？”“就称呼爸爸妈妈吧，我觉得这样亲切一点，也可以凸显长幼尊卑关系，还可以鼓励冯远孝敬咱们二老。”胡雨道：“那咱们也得改变对他的称呼，我看还是沿用冯远自己的名字吧，叫他阿元，元是远字去掉走字旁，元就是元鱼，王八的意思，阿元你看怎么样。？”美琪捂着嘴笑的脸都憋红了，我赶紧给胡雨磕了三个响头：“谢谢爸爸赐我这么好的名字，真是太切合实际了，我愿意当一个活王八，一辈子作你们的狗儿子，一心一意的伺候爸爸妈妈白头到老。”美琪好像忽然想起了什么：“阿元啊，去把妈妈的白高跟凉鞋好好擦一擦，特别是鞋底一点要刷干净。”我知道美琪要实施昨晚她和胡雨商量的踩鸡巴计划。

我爬到鞋柜前取下妈妈的白高跟凉鞋，先用舌头舔干净内底，咸咸的，妈妈足底的味道立刻传遍我的口腔，又用软布轻擦鞋面，然后叼着凉鞋爬到卫生间用刷子清洗鞋底并擦干。美琪胡雨静静的观察着我的一举一动，仿佛是在给我打分。当我叼着凉鞋爬出卫生间的时候美琪胡雨已经坐到了餐桌旁，美琪笑眯眯的：“阿元，过来，今天我要好好玩一玩你的鸡巴，过了明天就再没有机会了，来，给我穿上凉鞋”我跪着帮妈妈穿上凉鞋系好鞋带。“站起来。掏出你的鸡巴放在桌子上。”按着妈妈的要求我身体靠紧桌子掏出鸡巴放在桌面上，美琪踩着椅子在胡雨的搀扶下站在餐桌上，一手按着我的王八头，一手搂着胡雨的脖子：“阿元，我要用你最喜欢的高跟凉鞋踩你的鸡巴，喜欢吗，可能会有点疼，不过爸爸妈妈喜欢这样玩，你就忍着点儿啊。”说着美琪用鞋底轻轻揉搓着我的鸡巴，只揉搓了十几下，我的鸡巴就有了反应渐渐勃起，美琪高兴的拍拍我的头：“阿元也很喜欢这么玩是吗，好好看着我的脚是怎么踩烂狗鸡巴的。”我把目光盯着妈妈的美足，洁白的凉鞋衬着美琪的丰润嫩足显得异常的圣洁，粉色的趾甲让嫩足更加鲜嫩可人。美琪用一只脚踩住鸡巴的根部，抬起鞋跟又迅速抬起另一只脚，浑身的重量立刻集中在她一只脚的脚掌上，传递到我的鸡巴上，几吧立刻有了一种爆裂的感觉，说来也怪并不怎么疼，持续了五秒后美琪放下抬起的脚轻轻揉搓着鸡巴，踩着鸡巴的鞋跟也落回到桌面，就在我刚刚感觉轻松一下的时候，美琪又把另一只脚的脚掌踩在龟头上，双脚的鞋跟同时抬起，身体重量平均分配的两只脚上，“啊---”我立刻叫出声了，美琪没有停下来，就这么坚持了五六秒钟，还轻轻的颤动着身体，我几乎昏厥过去。“嚷什么，这么一下就受不了了”说着美琪脱下内裤让我在口鼻之间闻了闻塞进了我的嘴里。接着再次用右脚踩住鸡巴鞋跟抬起，用左脚的鞋跟踩住龟头轻轻的点踩，然后又在龟头上一下一下的刮蹭，虽然力度不大，但我已经见汗了并发出呜呜的呻吟，龟头已经出现明显的血痕，然而此时的鸡巴却更加的坚挺。胡雨见证：“啊，越踩越硬啊，狠狠跺几脚。”美琪挪开左脚，右脚高高抬起猛力下踩，头几下踩在鸡巴根部，后两下却踩在了龟头上，我呜咽着浑身抽搐，美琪停了下来。桌面殷红，马眼里渗出了鲜血。美琪揉了揉我的头发：“出血了，害怕吗？”我摇了摇头。接着美琪用左脚踩住龟头固定住，右脚的鞋跟踩住了根部，一点一点的逐渐加大力度，我咬紧牙关坚持着，当美琪抬起右跟是，鸡巴上留下了鞋跟的清晰印记。

美琪又一次把右脚放在鸡巴上揉搓起来，这一次的力度不重不轻恰到好处：“阿元，舍了吧，有个完美的结局。“我被美琪温柔的话语所刺激，鸡巴跳动着却久久不舍。美琪命令我脱去右脚的高跟鞋赤着脚揉搓着我青筋暴突的鸡巴，温热的感觉立刻涌遍全身，美琪身体前倾加大了力度和频率，我顿时感觉周身沸腾，一声闷吼身体一震，一股股乳白色的液体喷涌而出，美琪继续揉搓了几下，然后掏出我嘴里的内裤；”爽吗，阿元。”“谢谢妈妈，很爽，是一种全新的感觉”。美琪搂着胡雨的肩膀，用右脚搅拌着桌面上的精液和血水，然后送到我的嘴里，一遍又一遍，最后我将美琪的嫩脚丫细细的舔干净，又把桌面舔了一遍。我再一次跪倒在美琪的脚下扣头谢恩。

晚上，我在监听器里聆听着美琪与胡雨做爱的优美韵律，手里套弄着肿胀的鸡巴，在妈妈高潮的时候我也同步舍了，爸爸妈妈做了两次，我也舍了两次。这一夜我睡得非常安稳一夜没有起床。

## （七）

周二早晨美琪没有上班请了半天的假，八点一过就开着马6送我直奔预约好的诊所。车到诊所门前美琪掏出一个信封：“这是手术费，胡雨给你的”。“谢谢”我刚要开门下车美琪一把拉住了我：“阿元，好好想一想，现在反悔还来得及。”我回头望着美琪发现她的眼睛是湿润的。“不用再考虑了，我已经斟酌了上千遍。”美琪终于没有忍住哭出声来：“阿元，真的对不起，妈妈爱你，可我也爱爸爸。你们是我这辈子最爱的两个男人，你们真的无法让我选择。”“妈咪，您不用纠结也不需要选择，再过一会一切问题就不存在了，您依然拥有两个最爱你的男人，我是自愿的，我想看到在两个男人呵护下最最幸福快乐的妈妈，您必须、一定要幸福快乐，否则我没有继续活下去的意义。”美琪一下把我搂在她的肩头：“我懂，我知道你的心，我们是分不开的，以后你需要我做什么就直说我会满足你的，现在到后排去躺下。”

按着美琪的要求我平躺在后排车座上，美琪从我头部一侧打开出门上车一屁股坐在我的头上，关好车门后撩起裙子退下内裤：“好好享受一下再走，我知道阿元喜欢这个。”美琪昨晚与胡雨做过之后没有清洗更没有我的嘴巴护理，腥臊的味道很刺鼻但也非常刺激，阴唇两侧有许多白色污垢，我张开嘴巴伸出舌头把污垢舔吸进嘴里，又细心的用唾液清洗干净。“阿元，把菊花好好清理一下，这几天没有了你的护理，我那里总是痒痒的。”我向上挪了挪脑袋，把舌头卷成卷深入妈妈的菊花，美琪立刻发出一声叹息：“阿元，好爽啊，用你的嘴巴做厕纸是人世间最好的选择。”我的舌头在妈妈的菊花里来回的扫荡，里面残留了一些黄金的残渣，软软的，一股新鲜黄金的味道，我知道今早妈妈刚刚大便过。美琪抬起丰润的臀部拍拍我的头：“好了，有一点圣水要不要？”我张开大嘴算是对美琪的回答，美琪挪动了一下身体调整好姿势，一小股圣水喷入我的口中：“咽下去，别弄脏了座椅."美琪今天控制的特别好，每一次只尿出一小口，等我咽下后再赐给我第二波，十余口后妈妈停止了，我伸出舌头舔干净最后一滴圣水。

我下车后向妈妈深深鞠了一躬，妈妈坐在驾驶室内没有看我，把头转向另一侧拿出太阳镜戴上，我非常理解妈妈此时的复杂心情，她的眼中一定噙满了眼泪。

一个半小时以后我拄着拐杖回到马6车前，看见妈妈带着太阳镜靠在座椅上仿佛睡着了，我轻轻敲了敲车窗，妈妈摘下眼镜摇下车窗用陌生的眼光望着我，我拿出装在透明塑料袋中的拇指大小的阴茎给她看，美琪定睛看了一会：“你自己收好吧。”

回到家中发现胡雨坐在电脑前看着网页，见我们回来搭讪道：“怎么样，顺利吗？”美琪：“问他自己。你怎么回来了。”胡雨：“家里这么大的事我能不回来看看吗。”我心里一阵感动，跪着向前爬了几步：“爸爸，手术很顺利，十天以后拆线。”我掏出那段自己身上割下的鸡巴交给胡雨，胡雨看了看有些遗憾，我忙解释道：“大夫说不能从根部切下来，那样缝合和恢复起来都比较困难，根部留了一厘米多一点。胡雨拿着那节东西走向卫生间：“美琪、阿元你们也来吧。”我跪爬着跟着美琪扭动的美臀来到卫生间，胡雨解开塑料袋将里面的东西扔进马桶，拉着我的头发按向马桶，然后按下按钮“哗”的一声那节东西随着旋转的水流不见了。胡雨拍拍我的头：“新的一页翻开了，从今以后我们就是和谐的一家人。”美琪也揉了揉我的头发：“听见了吗，爸爸也是爱你的，胡雨，阿元没有了鸡巴,他已经不是实质意义上的男人了，你可不要欺负他呀，他可是我的乖儿子。”我赶紧扣头：“谢谢爸爸妈妈，我会好好做你们的狗儿子伺候你们，不过大夫说这十天之内尽量不要让那残留的东西勃起，不然会撑开伤口，所以暂时还不能在床上伺候爸爸妈妈。”美琪拉着我的头发轻轻的摇晃了几下：“是你等不急了吧，以后有的是时间让你伺候爸爸妈妈，上一次爸爸妈妈让你伺候的很爽，以后每次都会带上你，放心吧，是不是呀胡雨？”“那是当然，我虽然不是同性恋但阿元给我舔鸡巴的感觉真的很特别，我已经上瘾了。”爸爸妈妈相互拥抱着哈哈大笑。

这十天好像是十年，真的难熬，不能舔妈妈的脚丫不能为妈妈清理便后的阴部和菊花，更不能伺候妈妈爸爸做爱,每天只能用妈妈的圣水度日，偶尔妈妈也会在瓷盆内留一点黄金供我解馋，但妈妈说黄金对身体有害不能多吃，圣水吗可以管够，网上不是有圣水疗法吗。唉，也罢，正好利用这段时间好好锻炼一下下肢的行走能力和力量，十天里我的进步很大，基本可以脱离拐杖行走了。但我心里盘算这一切只能我们家里的三人知道，出门时一点要拄着拐杖，让外人知道我是个残疾人，这样就可以不用再上班了，拿着单位的高薪和大额补助在家里一心一意伺候美琪胡雨。这些天我还在网上拍下两件物品，一件是无线门铃，征得爸爸妈妈同意按钮装在床头柜的台灯上，妈妈爸爸触手可及，需要我时按一下就结了，门铃放在我的床头上，睡得再沉也可以听到。另外一件宝贝我没有告诉妈妈爸爸，只等刀口拆线后给爸爸妈妈一个惊喜。

十天后我没有麻烦妈妈，自己打车去诊所拆了线，刀口愈合的很好只是水肿的很厉害，大夫说这是正常的，一个月后自然会消退。

回到家里我感到从来没有过的轻松感，好像浑身有使不完的劲，把家里来了一次大扫除，然后又备了一桌丰盛的酒菜等待爸爸妈妈下班。傍晚五点多钟，妈妈爸爸相约一起下班了，我跪在爸爸妈妈脚下为他们换下鞋子，然后跟在妈妈屁股后面爬到沙发前盯着妈妈的脚丫，妈妈坐在沙发里奇怪的看着我，忽然回过神来：“馋猫，十几天没舔妈妈的香脚丫，想坏了吧，要不是看见你可怜巴巴的贱样我还忘了喂你脚丫了。”说完把穿了一天高跟凉鞋的脚丫伸进了我的嘴里，我囫囵吞枣一口将嫩足整个吞下，用力向喉咙深处插进去，妈妈咯咯的取笑着：“慢的，没有人和你抢，胡雨说了这辈子我的脚丫都归你舔。”我认真的舔舐着美足品味着妈妈的足香，妈妈环顾了一下四周：“胡雨，你看阿元今天把屋里收拾的多干净啊，看来咱们没有白疼他呀。”胡雨：“元儿今天表现不错，我们该好好奖励他一下。“

开饭了，我帮妈妈爸爸各斟上一杯红酒：”爸爸妈妈，今天也算是一个值得纪念的日子，元儿祝你们二老和谐幸福白头偕老。”说完我倒退着爬出餐厅。妈妈柔声细语的喊道：“元儿，今天赏你和爸爸妈妈共进晚餐，去把我的马桶拿来。”我急忙取来那个帯盖的精致瓷盆，它每天都会被我洗刷的干干净净。美琪：“阿元，以后我的这个马桶就是你的食盆。喜欢吗？”我立刻匍匐在地：“谢谢妈妈，元儿喜欢，元儿每天饮用的都是盛在这里的圣水，用它吃饭理所应当。”“还有，以后你和爸爸妈妈一起吃饭，就在桌子下面。”我心里一阵暗喜，这样我就可以利用吃饭的时间仔细观赏妈妈白皙的嫩脚丫了，也许还会有意外惊喜。

我跪在妈妈旁边端着我的餐盆妈妈的马桶，妈妈爸爸有说有笑喝的很开心，妈妈时不时的把嘴里的食物吐到我的餐盆里，爸爸也把没有啃净的排骨扔给妈妈，再由妈妈丢进我的餐盆，我细细品尝着妈妈爸爸的残羹剩饭，吃得有滋有味。一杯红酒下肚妈妈起身说要小便，我赶紧把妈妈的马桶摆在合适的位置，妈妈满面红光笑盈盈的：“爸爸妈妈喝酒，总不能让元儿渴着吧，这是妈妈给元儿用红酒酿就的好酒，珍贵的很。”说话间一大泡圣水倾泻而下，我端起瓷盆喝了一大口在嘴里，细细的回味了一下，味道真的很特别有一点淡淡的甜味，还夹杂着一点葡萄的酸味，几乎尝不到半点的圣水味道。美琪歪着头：“怎么样，说实话。”“妈妈，我不敢欺骗您，味道非常特别，长这么大没有喝过比这更好喝的东西，你看这成色，谈谈的几乎和清水一样，我真的舍不得喝。”胡雨似乎有了醉意：“喝吧，我这还有。”我惊恐的望着妈妈，美琪抚摸着我的头：“干了吧，爸爸开玩笑呢。”我将餐盆举过头顶：“谢谢妈妈的美酒。”然后一饮而尽。

胡雨站起来：“美琪，我可没开玩笑，我这里也是红酒酿成的美味，让元儿尝尝和你的是不是一个味。”美琪有点生气的样子：“别胡闹，坐下喝酒。”胡雨盯着我：“元儿，是不是你不愿意品尝爸爸的圣水，还是妈妈反对呀。”我可怜巴巴的望着美琪希望她能给我保护。美琪无可奈何的摇摇头：“不关我的事，你们俩自行解决。”胡雨没有征求我意见的意思，走过来掏出了他硕大粉白的鸡巴，我端着餐盆呆愣在那里。胡雨并没有往餐盆撒尿的意思，将餐盆推到一边用他的大龟头在我的鼻子上蹭了蹭：“张嘴。”不知道为什么，胡雨的大龟头在我的鼻子上这么一摩擦好像给我施了魔法，我不由自主的张开嘴含住龟头并用嘴唇把鸡巴紧紧抱住。就在我混混噩噩懵懂之际，一股强大的水流冲进我的口腔，口腔立刻被胀满，就在我无法容纳之时胡雨的尿流戛然而止。我迅速将满口的圣水吞下，紧接着第二波第三波尿流跟进，十五口以后胡雨停止了排泄。我依然没有在迷茫中清醒过来，嘴里依然含着胡雨的龟头吸允着。胡雨拔出鸡巴用龟头拍了拍我的脸：“美琪，看到老公的魅力了吗，我说过会和阿元处理好关系的。”美琪起身狠狠抽了我几记耳光：“元儿，你好贱啊，你不再是妈妈的专用厕所了吗？”胡雨：“美琪别那么激动。我只是偶尔借用一下你的厕所，想要体验一下使用人体厕所的感觉，让元儿明白他在这个家的地位而已，放心，我不会经常用他的。”美琪揪住我的头发向后猛力一拉将脸面向天花板，随后清了清嗓子又吸了一下鼻腔，一口浓浓的粘痰从美琪的口中滑出，这个动作我早已熟悉，嘴巴大张着迎接我最最喜爱的美味，粘痰在美琪的唇边扯出一条长线落入我的口中：”元儿，这是妈妈奖励给你的，妈妈不生气，高兴还来不及呢，因为为了我你可以做爸爸的厕所真的难为你了，爸爸的圣水味道好吗？”我点点头又摇摇头，其实我真的没有细细品味爸爸的圣水，我当时的意识处在混沌状态，况且爸爸的龟头始终含在我的嘴里，为了不让圣水溢出嘴巴必须紧闭着像对着啤酒瓶喝啤酒一样，根本品不出什么滋味。美琪又一个耳光打过来：“爸爸妈妈的圣水谁的更好喝？”我眼睛直直的盯着美琪：“当然是妈妈的好喝。”胡雨哈哈大笑起来：“好了你的好喝还不行吗，别难为元儿了。”美琪温柔的揉了揉我的头发：“我可没生气啊，只是想活跃酒桌上一下气氛，拿阿元解解闷，好了继续喝酒。”这一餐爸爸妈妈将一大瓶红酒全部喝干了，她们很开心我也是很满足，因为我的胃里满是爸爸妈妈的圣水，还有她们赐予的美食。

## （八）

吃过晚餐我为爸爸妈妈各泡了一杯铁观音，然后麻利地桌椅碗筷。美琪在客厅里嚷嚷着：“阿元，干什么呢，磨磨蹭蹭的，快点滚过来。”我急忙回答：“来了妈妈，马上就来。”我把最后一只碗放回橱柜迅速跑出厨房跪爬到妈妈的面前，爸爸靠在沙发上妈妈坐在爸爸的怀里。“爸爸妈妈需要元儿什么。”妈妈用白嫩丰润的裸足挑起我的下巴：“阿元，怎么这么不懂事啊，吃饭喝酒都不重要，爸爸最关心的是你阉割以后是什么样子，你得让爸爸验收一下吧。”

我站起身脱掉外裤和短裤，妈妈呵斥道：“把上衣也脱掉，狗还用穿衣服吗？”脱掉所有的衣服我赤条条的跪在爸爸妈妈面前，头低的很低很低，感觉自己的脸很红很热，在爸爸妈妈面前头一次一丝不挂的展示，况且是在刚刚阉割之后，心里有些不自然。胡雨向前欠了欠身子仔细观察了一下：“还可以呀，留了一厘米的树桩，不过没了鸡巴睾 丸显得很别扭啊，是不是啊美琪？”我心里一哆嗦，难道胡雨要挤出我的睾 丸吗。妈妈也有所警觉，她搂着胡雨的脖子：“没有啊，我挺喜欢的，睾 丸必须留在阿元身上，这样他才能好好做咱们的龟儿子，规规矩矩伺候咱们一辈子呀，是不是啊，阿元。”我鸡叨米似的给爸爸妈妈磕头：“是的，妈妈说得对，留着它我的奴性会更强，会更听爸爸妈妈的话，谢谢爸爸妈妈开恩留下它。”我的头上已经留下了豆大的汗珠。胡雨抱住美琪的腰肢哈哈大笑：“看把你们俩吓的，闹着玩呢。这个我懂的，男人可以没有鸡巴但绝不能没有睾丸，否则奴性早晚会消失的。”妈妈忽然想起来什么：“元儿，看见了吗，爸爸妈妈都是爱你的，不过为了让你好好听话还必须立个规矩，以后没有爸爸妈妈的批准你自己不可以私自舍精出来，我们会适当安排你释放，否则你的睾丸就保不住了。”我把身子匍匐在地虔诚而又正规的给爸爸妈妈磕了三个响头：“谢谢爸爸妈妈，我一定谨记您的规矩，如有违反就让妈妈用高跟鞋踩烂元儿的睾丸。“

我真的有些后怕，如果爸爸是个没有文化的愚昧之人，如果爸爸坚持要彻底阉割我，妈妈是不会站在我这一边的，我明白s对m的爱怎么能堪比男女之间那种销魂蚀骨的男欢女爱。如果爸爸真的对我有偏见，我的厄运难逃今晚，因为大家都知道睾丸的阉割再简单不过了，在阴囊上切一个小口，挤出睾丸剪断输精管就可以了，刀口用创可贴粘上，几日内即可恢复，妈妈爸爸完全可以完成这个小手术。

妈妈用脚尖踢了踢我的头：“别趴着了，给我跪直了。”我挺直身体，可眼睛始终低垂着不敢看爸爸妈妈，妈妈搂着爸爸的肩膀伸出嫩嫩的玉足，大脚趾轻轻拨弄我那一小截树桩。我好想发现新大陆一样直勾勾的盯着妈妈拨弄我半截鸡巴的嫩足，一下两下----，仅仅五次我的半截鸡巴忽然平地而起，以四十五度角挺立，长度也从一厘米涨到了两厘米，形成了向上隆起的小山包。妈妈搂紧爸爸摇晃着：“真好玩，你看，这么一小截也可以播起。阿元，靠近点儿躺下。”我挨着爸爸的脚平躺在地板上，妈妈从爸爸的身上下来直接踩踏在我的小腹上，我立刻屏住气让腹部坚硬一些防止妈妈摔倒。妈妈双手扶着爸爸的肩膀，一只脚踩在我的腹部另一只脚则踩着小半截几吧用力揉搓，我感觉那半截几吧在暴涨，好像要撑破刚刚愈合好的伤口，虽然少了龟头，但快感却从心底而来，我从妈妈的脚底向上凝望，妈妈是那么的威严漂亮，而我是那么的渺小、微不足道。逐渐妈妈的力度开始加大，继而妈妈将踩着腹部的美足抬起，整个身体的重量落在我的半截几吧上，说不清楚是痛还是爽，我混沌的哼哼着。妈妈落回一只脚在腹部继续揉搓却忽然滑了一下：“就这小玩意还流爱液呢，真逗。”说完狠狠的向半截几吧跺了几脚，我感觉到自己已经到了临界点：“妈妈，不要哇，狗狗会泄的。”妈妈立刻停止了踩踏：“你敢泄，我就挤出你的睾丸。”

妈妈在爸爸的搀扶下向我的头部移动，停在了我的胸前，伸出一只脚在我的脸上抚摸着，我感觉妈妈的脚底滑滑的，我知道那是我流出的爱液。妈妈将湿滑的脚丫伸进我的嘴里并用力向深处挺进，我感觉的妈妈的脚趾已经越过了喉咙游向更深处，我开始干呕却无法吐出支撑妈妈全身重量的玉足，几欲窒息，妈妈适时抽出了美足。与此同时另一只脚也移向我的头踩在额头上，刚刚落稳却又抬起了从我口中拔出的嫩脚，我顿时感到眼冒金星，双眼外凸，头骨即将爆裂，就在我眼前变黑的一瞬间却觉得猛然间轻松解脱了。我以为自己是不是死了，再看妈妈已经坐回到爸爸的怀里。我不得不佩服妈妈的观察力和控制力，一切做的恰到好处，几近完美。

"阿元，感觉怎么样，爽不爽，妈妈玩的好开心呐。”看到妈妈如此的开心我猛然间想起一件事，一骨碌爬起跪在妈妈脚下：“妈妈，为了让您尽兴我有一件礼物送给您，您一定喜欢的。”不等妈妈发话我已经以最快的速度爬回自己的房间，找出网购的皮鞭叼在嘴上返回到妈妈的脚下跪好，双手将鞭子举过头顶：“妈妈爸爸在上，元儿如有不孝的地方，请爸爸妈妈用它来管教元儿。”

妈妈被我的举动惊呆了，好一会才缓过神来，一把夺过鞭子仔细观赏。这只鞭子是我在网店精心挑选的，适合于中度鞭打使用，制作的材料中添加了少许发泡物质，因此抽打起来声音清脆响亮又不至于造成皮肉伤害。如果主人用一般的力度抽打，m会感觉到一些痛楚，但可以忍受，如果主人用足力气就是另一回事了。这只鞭子是专为妈妈而定制的，颜色鲜艳外表精致，红黑两种皮条交错编制而成，手柄母指粗鞭梢略细，70厘米长，水平方向持鞭鞭子会呈现一定的弧度，类似于骑手使用的马鞭。

“趴下。”妈妈一声令下，我已经四肢着地摆好姿势，“啪啪啪”，妈妈的鞭子从我的头顶带着风声划过击打在我的背上，我纹丝未动，眼睛紧紧盯着妈妈悬在空着晃动的美脚丫，因为这对美足就是我的止痛药。妈妈似乎对我的表现很不满意，起身转到了我的身后，我知道惨剧即将发生，果然还没等我换过神来疾风暴雨似的鞭打重重的落了下来，我忍不住惨叫起来，我越是惨叫妈妈的力度就会更大：“龟儿子，求求老娘，也许我会放给你。”我哭喊着哀求：“好妈妈，求求您了，放过我吧，元儿惹您生气了。”哀求没有让美琪停止，我只好求爸爸，胡雨却摊开双手：“我也没办法，妈妈正在兴头上，你看她现在多投入多兴奋。”

美琪忽然停止了鞭打，我以为皮鞭调教结束了，然而妈妈却脱掉内裤并将其翻转过来，用裆部的位置向我伸过来，我迅速张开嘴巴，这是我和妈妈的默契，内裤顺利地塞进我的口中，舌头触及到的地方感觉湿湿滑滑的，难道妈妈用皮鞭抽打我也会兴奋得流出爱液吗？我正胡思乱想之际，妈妈的皮鞭再次从后背袭来，只觉得后背火辣辣的疼痛，我嘴里含着妈妈的内裤痛苦的呜咽着，这一次妈妈每一鞭子都会有所停顿，一下一下清晰用力，越来越重，而且发出“嘿，嘿”的声音为自己加油鼓劲，我的身体只能不停的扭动来减轻一些疼痛。

妈妈终于打累了把鞭子递给胡雨：“你也试一试，很爽很过瘾的，是减压的好办法。”胡雨连连摆手：“不不不，我可不喜欢，从小到大我就没打过人，还是你自己享受吧。”

美琪揪住我的头发拉向沙发边，一只脚踩在沙发上将我的头按向他的阴部，我明白妈妈的用意，跪在妈妈的两腿之间掏出嘴里的内裤，像婴儿见到乳头一样亟不可待的吸舔起来，妈妈搂过爸爸热烈的亲吻着，不一会妈妈的臀部开始前后扭动，越来越剧烈，银蒂、银唇在我的嘴唇和鼻尖上不停的滑动，最后妈妈落下踩在沙发上的脚双腿夹紧我的头一声娇吟，然后身体一软，我急忙用双手抱住妈妈的双腿防止其摔倒，其实我多虑了，妈妈的双臂搂着爸爸的脖子，爸爸也揽着妈妈的细腰。我知道妈妈高朝了。

时间凝固了半分钟，妈妈被爸爸的热吻唤醒，美琪重新拾起鞭子：“给我趴下！雨，咱们去卧室吧。”说着妈妈骑在我的背上，左手揪住我的头发向后一拉，右手的鞭子一下抽在我的右腿上：“驾！”我驯服的驮着妈妈爬向卧室。胡雨在一旁打趣道：“看来我们家又多了一样交通工具呀。”

胡雨知道美琪今天很兴奋，主动为美琪脱去身上的衣物，又将自己脱得一丝不挂，胡雨和美琪站在地上缠抱在一起疯狂地拥吻。我知趣的跪在妈妈爸爸之间等待自己的下一个任务。妈妈伸手将我的头拉过去，我知道该我妈妈口舌服侍了，然而妈妈却把我的头推向爸爸。原来经过刚才的鞭打和舔舐，妈妈已经很兴奋得异常的湿滑，现在该为爸爸服务了。我急忙跪向爸爸，爸爸的几吧已经处于半坚硬状态，我发现这时候爸爸的几吧最漂亮，软中带硬，圆润饱满。我刚将爸爸的龟头含入口中妈妈的腹部在我的后脑处猛地向前一顶，整个几吧立刻消失在我的嘴里，多亏爸爸的几吧还不够坚硬，否则我的喉咙可要受苦了。在我口舌的不断舔舐吞吐下爸爸的几吧在我的嘴里渐渐膨大坚硬，妈妈的腹部不断向我的后脑发起冲击，硕大的龟头一次次入侵我的咽喉，忽然妈妈的冲击停止了却牢牢地将我的头挤压在爸爸的腹部，爸爸的大龟头深深的插入我的喉咙并且严严实实的将那里封住。我感觉的自己在慢慢的失去了意识，然而却没有一丝的痛苦。

就在我感觉身体轻飘飘的就要飞起来的时候，口腔忽然感觉异常的空虚，强大的气流冲进我的肺部，终于我回到了现实。“躺到床边去。”妈妈的命令给了我躺下休息的机会，我的头被妈妈拉着放在床边平躺着,妈妈脸朝着床外坐在我的头上，然后身体向后平躺下去，我急忙曲起双腿支撑住妈妈的头，这样一来妈妈好像是坐在沙发上一样半躺在我的身上，而我的嘴巴正对着妈妈的菊花。

爸爸真的好聪明，妈妈刚刚躺好爸爸的几吧已经放在了我的脸上，我懂的，爸爸是在考验我的默契程度，我伸出舌头顶着硕大的龟头引导它来到妈妈的蜜穴洞口，妈妈的蜜穴已经洪水泛滥了，而爸爸的大几吧在我刚才的口中也是光亮湿滑，只见爸爸的腰往前一挺粗大的几吧“噗”的一声融入了妈妈的身体，渐渐的失去了踪影。妈妈发出摄人魂魄的长长吟唱“啊-----”，只见妈妈的菊花迅速收紧又渐渐的放松。爸爸抬起妈妈的双腿扛在肩上，妈妈的全身重量都压在了我的胸腔，粗大的几吧开始缓缓的推进拔出，就在我的眼前另一个男人的几吧抽插着本属于我的女人的蜜穴，爸爸的每一次抽插阴囊都会触及我的鼻尖，我努力地伸出舌头抵向爸爸的径体，爸爸的几吧开始在我的舌尖上滑动，插入时舌尖上的口水润滑着几吧让它插得更顺滑，拔出时我品尝着从妈妈体内带出的精华。渐渐的爸爸的频率开始加快，妈妈的申吟也变得声嘶力竭，我的舌头在爸爸的强烈冲击下被排挤的没有了用武之地，我的舌头转向了妈妈的菊花，我把舌头卷成卷奋力游向菊花的深处，妈妈的嘶喊更加震撼：“雨，大几吧好强壮啊，你草死我了，我要上天了！活王八，你的舌头比你的几吧好用多了，使劲舔，啊----”“噗噗”的插入声和“吱吱”的拔出声在我的头上鸣响，妈妈的爱液从蜜穴中被带出来，流到了菊花，又顺着我的舌头进入了的口腔，我品尝到了妈妈爱的精华，也品尝到了妈妈的欢愉和快乐。

爸爸突然拔出了几吧，妈妈带着哭腔：“雨，你要干什么呀，我好空虚啊，快回来。”爸爸手握美根轻轻拍打着我的鼻子：“啊哦，太爽了，我受不了了，可我不想舍的那么快。”说着爸爸将龟头移向了我的嘴唇，我张大嘴巴默契地吞下爸爸的几吧，爸爸并不想在我的嘴里恋战，轻轻推送了几下让几吧更加湿润，然后快速拔出“噗嗤”一声插入妈妈的蜜穴，妈妈一声爽叫：“终于回来了，大几吧。”经过短短半分钟的休息爸爸又开始大展雄风，猛烈的抽插之下妈妈的爱液在美穴与菊花间形成了涓涓溪流。我突发奇想，把右手食指在口中湿润，然后在菊花周围用妈妈的爱液涂抹湿滑，试探着将食指一点点插入，妈妈一声嘶吼：“活王八，你真是妈妈的乖儿子。”随之上半身抬起几乎坐起来然后又重重的落回到我的身上，我知道妈妈爽极了。我柔柔的推送着食指，享受着妈妈在我身上的不停扭动，爸爸的频率不知怎么的失去了控制，剧烈而又重重的抽插，我也被爸爸的举动所感染快速抽送我的食指。妈妈无法抵御两个人上下的同时进攻，爸爸只抽插了几十下，妈妈便身体僵直声嘶力竭：“啊啊！去死吧。”然后软软的瘫在我的身上，我拔出食指放在嘴里吸允，爸爸仍在继续战斗，又抽插了二十几下终于一声闷雷般的吼叫“啊-----”，然后放下妈妈的双腿趴在了妈妈的身上亲吻着妈妈的脸颊，我顿时感到胸骨即将断裂，爸爸妈妈的全部重量集中在我的胸部，但我没有喊出声来而是屏住呼吸默默坚持，生怕打扰了爸爸妈妈这短暂的宁静。三分钟后爸爸的几吧渐渐从妈妈的蜜穴里滑落，随即乳白色的液体缓缓流出，爸爸离开妈妈的身体，妈妈坐起来，蜜穴对准了我的嘴：“元儿，妈妈今天是最爽的，从来没有这么爽，有你的一份功劳，现在享用你的胜利成果吧。”

我瞪大双眼盯着那缓缓流出的玉液琼浆，伸出舌头轻轻舔舐，舍不得将它一口吞下，但是没有办法，总不能劳费妈妈这么蹲着吧。妈妈的蜜穴清理的差不多了，爸爸站在地板上欣赏着我出色地工作，妈妈伸手拉爸爸过来：“老公，轮到你了。”妈妈把身体向后挪了挪坐在我的胸上，爸爸向前跨了一步两腿夹住了我的头，耷拉着的几吧滑进了我的口腔，我努力地吸允着，把爸爸的几吧引向我口腔的深处，然后去清理根部阴毛上的粘液。爸爸妈妈又搂抱在一起，相互爱抚相互依偎。妈妈的声音仿佛又回到了我们新婚的那个日子：“胡雨，记住今天的日子，从今以后我们要天天像现在这样快乐，还有元儿你，一定要加倍努力不断学习，让爸爸妈妈更快乐更安逸才行啊。”我的头在爸爸的臀下看不清妈妈的脸，但我知道妈妈此时一定幸福的像花一样，我含着爸爸的几吧含混的点头答应着。我暗暗发誓，一定要用自己的双手努力服侍爸爸妈妈，用我丰厚的不需要工作得来的收入供养二老，用的嘴巴伺候妈妈爸爸做爱，为他们的性生活多加一点佐料，让爸爸妈妈永 远快乐幸福。

金秋十月爸爸妈妈登记结婚了，婚礼简单朴素，没有宴请更多亲友，只邀请了爸爸妈妈特别亲近的亲属朋友同学参加，酒席只有十余桌。美琪胡雨不想让更多的人关注我们，只想安静平淡的享受我们的三人世界。婚礼上我既是主持人又是证婚人，这是我们三人约定好的，因为只有我才是见证这场人间爱情巨著的人，我还将继续见证这份千古绝唱的爱情。